<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္</string>
    <string name="copy">ကူးပါ</string>
    <string name="cut">ျဖတ္ေတာက္ပါ</string>
    <string name="defaultVoiceMailAlphaTag">အသံေမးလ္</string>
    <string name="ok">အုိေက</string>
    <string name="paste">ကူးထည့္ပါ</string>
    <string name="selectAll">အားလုံးကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="paste_as_plain_text">စာသားအျဖစ္သာ ကူးထည့္ပါ</string>
    <string name="AcMmi">ေခၚဆိုမႈ ဆက္ပို႔ျခင္း (လိုအပ္လွ်င္)</string>
    <string name="AutoUpdateOfTimeAndDate">အခ်ိန္ႏွင့္ ရက္စြဲကို အလိုလို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="BaMmi">ဖုန္းေခၚဆုိမႈကုိ တားျမစ္ထားျခင္း</string>
    <string name="CfMmi">ဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ားကုိ လက္ဆင့္ကမ္းေပးပုိ႔ေနပါသည္</string>
    <string name="KTmmiError">သတ္မွတ္မထားေသာ အပို ဝန္ေဆာင္မႈ။ ဝယ္ယူသူ စင္တာကို ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="Pin2Mmi">PIN2 ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="SC_BAIC">အ၀င္ ဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ားအားလုံး</string>
    <string name="SC_BAICr">လွည့္လည္သြားလာေနစဥ္ အဝင္ဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ားအားလုံး</string>
    <string name="SC_BAOC">ျပင္ပသုိ႔ ေခၚဆုိမႈမ်ား အားလုံး</string>
    <string name="SC_BAOIC">အထြက္ ႏုိင္ငံတကာ ဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ားအားလုံ</string>
    <string name="SC_BAOICxH">ေနရင္းႏုိင္ငံမွလြဲ၍ အထြက္ ႏုိင္ငံတကာဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ားအားလုံး</string>
    <string name="SC_BA_ALL">တားထားသည္မ်ားအားလုံး</string>
    <string name="SC_BA_MO">အထြက္ဖုန္း အားလုံး</string>
    <string name="SC_BA_MT">အဝင္ဖုန္း အားလံုး</string>
    <string name="SS_BLUETOOTH_TETHERING_ENABLED_M_NOUN">ဘလူးတုသ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မွ်ေဝျခင္း ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="SS_MOBILE_HOTSPOT_AND_BLUETOOTH_TETHERING_ENABLED_M_NOUN_ABB">မုိဘုိင္းလ္ ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ဘလူးတုသ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မွ်ေဝျခင္း ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="SS_MOBILE_HOTSPOT_USB_TETHERING_AND_BLUETOOTH_TETHERING_ENABLED_M_NOUN_ABB">မုိဘုိင္း ေဟာ့စေပါ့၊ USB ခ်ိတ္ဆက္မႈ မွ်ေဝျခင္း၊ ႏွင့္ ဘလူးတုသ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မွ်ေဝျခင္း ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="SS_TETHERING_ENABLED_HWI_FI_AND_USB">လံထားျခင္း ရေအာင္လုပ္ထားသည္ (Wi-Fi ႏွင့္ USB)</string>
    <string name="SS_USB_TETHERING_AND_BLUETOOTH_TETHERING_ENABLED_M_NOUN_ABB">USB ခ်ိတ္ဆက္မႈ မွ်ေဝျခင္းႏွင့္ ဘလူးတုသ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မွ်ေဝျခင္း ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="SS_USB_TETHERING_ENABLED">USB လံထားျခင္း ရေအာင္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="SS_WI_FI_TETHERING_ENABLED">Wi-Fi လံထားျခင္း ရေအာင္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="SetupCallDefault">ေခၚမွာလား၊?</string>
    <string name="StrAbsentSubscriber">သယ္ေဆာင္သူမွ တုန္႔ျပန္မႈ မရွိပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ျပန္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrCallBarred">ကန့္သတ္ထားသည့္ ဝန္ေဆာင္မႈ။ အဝင္ဖုန္းမ်ားကို ပိတ္ဆို့ထားျပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="StrDataMissing">တန္ဖိုး ရိုက္ထည့္မထားပါ။ တန္ဖိုးမ်ား စစ္ေဆးၿပီး ျပန္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrDeflectionToServedSubscriber">ဆက္သြယ္မႈဧရိယာ ျပင္ပေရာက္ေနပါသည္။</string>
    <string name="StrEtcReturnError">ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="StrFacilityNotSupported">လုပ္ေဆာင္မႈ ကူပံ့မထားပါ။</string>
    <string name="StrIllegalSSOperation">တရားမဝင္ေသာ ဝန္ေဆာင္မႈ ကုဒ္။ ဝန္ေဆာင္မႈ ကုဒ္ စစ္ေဆးၿပီး ျပန္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrInvalidDeflectedToNumber">နံပါတ္ကို အတည္ျပဳျပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="StrLongTermDenial">ကြန္ယက္ အမွား တစ္ခု ျဖစ္သြားသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဝယ္ယူသူ စင္တာကို ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="StrMaxNumberOfMPTY_ParticipantsExceeded">ကြန္ဖရင့္ ေခၚဆိုမႈ ပါဝင္သူ အမ်ားဆံုး အေရအတြက္ထက္ ေက်ာ္သြားပါၿပီ</string>
    <string name="StrNegativePWCheck">စကားဝွက္ မမွန္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ျပန္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrNumOfPWAttempsViolation">စကားဝွက္ ၾကိုးစားမႈ အမ်ားဆံုးကို ေက်ာ္သြားၿပီ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဝယ္ယူသူ စင္တာကို ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="StrPositionMethodFailure">တည္ေနရာ သတင္းအခ်က္အလက္ မရႏိုင္ပါ္။</string>
    <string name="StrPwRegFailure">စကားဝွက္ မမွန္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ျပန္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrRejectedByNetwork">ကြန္ယက္မွ ပယ္ခ်ထားသည္။</string>
    <string name="StrRejectedByUser">အသံုးျပဳသူမွ ပယ္ခ်ထားသည္။</string>
    <string name="StrResourcesNotAvailable">အခ်က္ျပ အလြန္ အားနည္းသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ျပန္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrSSErrStatus">ကြန္ယက္ ျပႆနာေၾကာင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ျပန္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrSSIncompatibility">အျခား အပိုဝန္ေဆာင္မႈေၾကာင့္ ေတာင္းဆိုထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈ လုပ္ေပးႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဝယ္ယူသူ စင္တာကို ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="StrSSNotAvailable">သတ္မွတ္မထားေသာ အပို ဝန္ေဆာင္မႈ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဝယ္ယူသူ စင္တာကို ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="StrSSSubscriptionViolation">မွာယူမႈ အေနအထား အတည္မျပဳႏိုင္ပါ၊ ေတာင္းဆိုထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈ လုပ္ေပးႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ဝယ္ယူသူ စင္တာကို ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="StrShortTermDenial">ကြန္ယက္ အမွား တစ္ခု ျဖစ္သြားသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေနာက္မွ ျပန္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrSpecialServiceCode">ဤကုဒ္ကို အထူး ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအတြက္ လ်ာထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="StrSysFailure">စစ္စတမ္ အမွား။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ္။</string>
    <string name="StrUnexpectedDataValue">ရိုက္ထည့္ေသာတန္ဖိုးမွာ သတ္မွတ္သည္ထက္ ေက်ာ္လြန္ပါသည္။ တန္ဖိုးကို စစ္ေဆးကာ ထပ္မံေဆာင္ရြက္ပါ္။</string>
    <string name="StrUnknownAlphabet">အကၡရာမ်ား တရားမဝင္ပါ။ ျပန္ရိုက္ထည့္ပါ္။</string>
    <string name="StrUssd_Busy">ကြန္ယက္အလုပ္မ်ားေနပါသည္</string>
    <string name="accessibility_shortcut_disabling_service">အသံခ်ဲ႕ႏွင့္ အသံတုိးခလုတ္မ်ားကုိ ႏွိပ္ပါက %s ပိတ္သြားသည္။</string>
    <string name="accessibility_shortcut_enabling_service">အသံခ်ဲ႕ႏွင့္ အသံတုိးခလုတ္မ်ားကုိ ႏွိပ္ပါက %s ပြင့္သြားသည္။</string>
    <string name="accessibility_shortcut_toogle_warning">အသံအတိုးအက်ယ္ ခလုတ္မ်ားကို ၃ စကၠန္႕ၾကာေအာင္ ဖိႏွိပ္ထားျခင္းသည္ %s ကို ဖြင့္ (သို႔) ပိတ္ေပးသည္။ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > ဝင္ေရာက္သံုးစဲြႏိုင္မႈ > အဆင့္ျမင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ မတူညီေသာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေရြးခ်ယ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="accessibility_shortcut_warning_dialog_title">ဝင္သံုးစြဲႏုိင္ခြင့္အတြက္ အသံတုိးက်ယ္ ခလုတ္မ်ားကုိ သံုးမလား?</string>
    <string name="account_addition_restrict">ဤအေကာင့္ တိုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="account_removal_restrict">ဤအေကာင့္ ျဖဳတ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="action_bar_up_description">လမ္းေၾကာင္းျပပါ</string>
    <string name="action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေ႐ြးစရာမ်ား</string>
    <string name="adb_active_notification_message">USB မွ ခၽြတ္ယြင္းခ်က္မ်ား ရွာေဖြးမယ္ရွားမႈကုိ ရပ္တန္႔ရန္ ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="adb_active_notification_title">USB မွ ခၽြတ္ယြင္းခ်က္မ်ား ရွာေဖြးမယ္ရွားမႈႏွင့္ ခ်ိပ္ဆက္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="add_contact_to_sim_restriction">SIM ကတ္သို႔ အဆက္အသြယ္မ်ား ထည့္ျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="admin_device_restart">သင့္ကိရိယာကို သင္၏စီမံႀကီးၾကပ္သူမွ ျပန္လည္စတင္သြားမည္။</string>
    <string name="airplanemode_restrict">ပ်ံသန္းအေနအထား ရေစျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="allow_settings_changes">ဆက္တင္မ်ား ေျပာင္းျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="android_system_label">အန္းျဒိဳက္ဒ္ စနစ္</string>
    <string name="app_install_restrict">ဤအပလီေကးရွင္း တပ္ဆင္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="app_paused_dialog_by_digital_wellbeing">ယေန႔ သင့္အခ်ိန္အားလံုးကို %s အတြက္ သံုးလိုက္ပါၿပီ။ ၎ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေျပာင္းႏုိင္သည္။</string>
    <string name="app_running_notification_text">ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္မ်ားအတြက္ (သို႔) အက္ပ္ ရပ္ရန္ ထိပါ။</string>
    <string name="app_timer_ran_out">%s တိုင္မာ အခ်ိန္ျပည့္သြားပါၿပီ</string>
    <string name="application_default_restrict">ေနာက္ထပ္ အက္ပ္ကို ကိရိယာ စီမံသူက မူရင္းပါပုံစံအျဖစ္ သတ္မွတ္ထားသည္။</string>
    <string name="aspect_ratio_app_may_not_work_properly">ဤအက္ပ္သည္ ဖန္သားျပင္အျပည့္တြင္ မွန္ကန္စြာ အလုပ္လုပ္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="aspect_ratio_previous_aspect_ratio_noti">ယခင္အခ်ိဳးအဆသုိ႔ ျပန္သြားရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > ျပသခ်က္ > ဖန္သားျပင္အျပည့္ အက္ပ္မ်ားသုိ႔ သြားပါ။</string>
    <string name="aspect_ratio_recent_noti">လတ္တေလာ အက္ပ္ ဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ အက္ပ္ အခ်ိဳးအဆကုိ ေျပာင္းႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="aspect_ratio_tap_here_to_fill">ဖန္သားျပင္တစ္ခုလံုး ျပည့္ေနေစရန္ ဤေနရာကုိ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="aspect_ratio_will_restart_not_be_changed">အက္ပ္ အခ်ိဳးအဆကုိ ေျပာင္းပါက ဤအက္ပ္ကုိ ျပန္လည္စတင္ပါမည္။ ဖန္သားျပင္အျပည့္တြင္ အလုပ္လုပ္ရန္ သတ္မွတ္ထားသည့္ အက္ပ္မ်ားအတြက္ အခ်ိဳးအစားကမူ ေျပာင္းလဲမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="autofill_error_cannot_autofill">ေအာ္တိုျဖည့္ အႀကံျပဳခ်က္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="autofill_picker_no_suggestions">ေအာ္တိုျဖည့္ အႀကံျပဳခ်က္ %d ခု</string>
    <string name="autofill_save_no">ပယ္ဖ်က္</string>
    <string name="autofill_save_title">%s တြင္ သိမ္းဆည္းမလား?</string>
    <string name="autofill_save_title_with_2types">%1$s ႏွင့္ %2$s တို႔ကို %3$s တြင္ သိမ္းဆည္းမလား?</string>
    <string name="autofill_save_title_with_3types">%1$s၊ %2$s ႏွင့္၊ %3$s တို႔ကို %4$s တြင္ သိမ္းဆည္းမလား?</string>
    <string name="autofill_save_title_with_type">%1$s ကို %2$s တြင္ သိမ္းဆည္းမလား?</string>
    <string name="autofill_save_type_address">လိပ္စာ</string>
    <string name="autofill_save_type_credit_card">ခရက္တစ္ကတ္</string>
    <string name="autofill_save_type_email_address">အီးေမးလ္လိပ္စာ</string>
    <string name="autofill_save_type_password">စကားဝွက္</string>
    <string name="autofill_save_type_username">အသံုးျပဳသူအမည္</string>
    <string name="autofill_save_yes">သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="backup_restrict">အရန္သိမ္း သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="badPin2">PIN2 မမွန္ပါ။ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="badPuk2">သင္ ထည့္သြင္းေသာ PUK2 သည္ မမွန္ပါ</string>
    <string name="batt_cooldown_mode">အက္ပ္ကို ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ ကိရိယာ ပူလြန္းသည္။</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_attention">အက္ပ္ကို ပိတ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_attentions">အက္ပ္မ်ားကို ပိတ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_kill">အက္ပ္ ၁ ခုကို ပိတ္ထားသည္။ သင့္ကိရိယာ အပူလြန္ေနပါသည္။ သင့္ကိရိယာ ေအးသြားေစသည္အထိ၊ အေရးေပၚဖုန္းမ်ားကိုသာ ေခၚႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_kill_wifi_only_phone">အက္ပ္ ၁ ခုကို ပိတ္ထားသည္။ သင့္ဖုန္း အပူလြန္ကဲေနပါသည္။</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_kill_wifi_only_tablet">အက္ပ္ ၁ ခုကို ပိတ္ထားသည္။ သင့္တက္ဘလက္ အပူလြန္ကဲေနပါသည္။</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_kills">အက္ပ္ %d ခုကို ဖ်က္ထားသည္။ သင့္ကိရိယာ အပူလြန္ေနပါသည္။ သင့္ကိရိယာ ေအးသြားေစသည္အထိ၊ အေရးေပၚဖုန္းမ်ားကိုသာ ေခၚႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_kills_wifi_only_phone">အက္ပ္ %d ခုကို ဖ်က္ထားသည္။ သင့္ဖုန္း အပူလြန္ကဲေနပါသည္။</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_kills_wifi_only_tablet">အက္ပ္ %d ခုကို ဖ်က္ထားသည္။ သင့္တက္ဘလက္ အပူလြန္ကဲေနပါသည္။</string>
    <string name="batt_cooldown_mode_ok">အုိေက</string>
    <string name="bixby_edgecase_carmode">ကားအေနအထားတြင္ Bixby ကုိ အသံုးမျပဳႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="bixby_edgecase_dexmode">Samsung DeX တြင္ Bixby Voice ကို သံုး၍မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="bixby_edgecase_emergencymode">အေရးေပၚ အေနအထားတြင္ Bixby ကုိ အသံုးမျပဳႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="bixby_edgecase_kidsmode">ကေလး အေနအထားတြင္ Bixby ကုိ အသံုးမျပဳႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="bixby_edgecase_mirrorlink">MirrorLink ကုိအသံုးျပဳစဥ္ Bixby ကုိ အသံုးမျပဳႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="bixby_edgecase_mpsm">အမ်ားဆုံး ပါဝါေခၽြတာေရးအေနအထားကို ဖြင့္ထားစဥ္အတြင္း Bixby ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="bixby_popup_unavailable_now">Bixby ကုိမရႏုိင္ပါ။ ဖုန္းပိုင္ဆိုင္သူ သို႔မဟုတ္ အဓိကဖုန္းနံပါတ္သာ Bixby အသံုးျပဳႏုိင္သည္။</string>
    <string name="block_talkback_on_bixby_setupwizard">ဖုန္းကို Bixby ျဖင့္ သတ္မွတ္ပုံစံခ်ေနစဥ္ Voice Assistant ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="bluetooth_a2dp_restrict">ဘလူးတုသ္ မီဒီယာ အသံ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_avrcp_restrict">ဘလူးတုသ္ အသံ/ဗီဒီယို အထိန္း သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_bpp_restrict">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ ပံုႏွိပ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_china_popup_message">%1$s သည္ %2$s ကိုသံုးရန္ ခြင့္ျပဳခ်က္ေတာင္းဆိုေနသည္။ ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="bluetooth_china_popup_title">ဘလူးတုသ္</string>
    <string name="bluetooth_data_transfer_restrict">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ ေဒတာ လႊဲေျပာင္းျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_desktop_restrict">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ သင့္ ဒက္စေတာ့သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_device_restrict">ဤ ဘလူးတုသ္ ကိရိယာႏွင့္ တြဲျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_dun_restrict">ဘလူးတုသ္ ေခၚဆိုမႈ ကြန္ယက္လုပ္ျခင္း အသံုးျပဳမႈကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_ftp_restrict">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ ဖိုင္ ဘေရာက္ဇ္လုပ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_hfp_restrict">ဘလူးတုသ္ လက္မပါ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="bluetooth_hsp_restrict">ဘလူးတုသ္ မိုက္နားၾကပ္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_outgoing_call_restrict">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ အထြက္ ေခၚဆိုမႈမ်ား လုပ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_pairing_restrict">ဘလူးတုသ္ တြဲျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_pbap_restrict">လိပ္စာ စာအုပ္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_permission_request">ဘလူးတုသ္ ခြင့္ျပဳရန္ ေမတၱာရပ္ခံခ်က္</string>
    <string name="bluetooth_restrict">ဘလူးတုသ္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_sap_restrict">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ SIM ကတ္ ဝင္ေရာက္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_security_mode_disable">ဘလူးတုသ္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_security_mode_handsfree">လက္မပါ အစီအစဥ္မ်ားမွ်သာသို႔ ဘလူးတုသ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="bluetooth_spp_restrict">ပို႔တ္ အစဥ္မ်ား အားလံုးမွတဆင့္ ဘလူးတုသ္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="booster_message_download_mobile_only">Wi-Fi ကြန္ရက္ ေႏွးသည္။ ပိုျမန္စြာ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ LTE ကြန္ရက္မွ်သာ သံုး၍ ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာက ဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္မည္။</string>
    <string name="booster_message_download_wifi_only">LTE ကြန္ရက္ ေႏွးသည္။ ပိုျမန္စြာ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ Wi-Fi ကြန္ရက္မွ်သာ သံုး၍ ဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာက ေဒါင္းလုတ္လုပ္မည္။</string>
    <string name="booster_message_enable">ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာ ရထားသည္။ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="booster_message_server_error">ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာကို ဆာဗာမွ ေထာက္ကူမထားပါ။ Wi-Fi ကြန္ရက္မွတဆင့္ အစားထိုး ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="booster_message_server_error_download_mobile">ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာကို ဆာဗာမွ ေထာက္ကူမထားပါ။ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မွတဆင့္ အစားထိုး ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="booster_message_siop_error">ကိရိယာ အပူလြန္ကဲမႈ ကာကြယ္ရန္ ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာကို ပိတ္ထားမည္။ Wi-Fi ကြန္ရက္မွတဆင့္ အစားထိုး ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="booster_message_siop_error_download_mobile">ကိရိယာ အပူလြန္ကဲမႈ ကာကြယ္ရန္ ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာကို ပိတ္ထားသည္။ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မွတဆင့္ အစားထိုး ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="booster_message_turn_on_mobile">မိုဘိုင္း ေဒတာ ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="booster_message_turn_on_wifi">Wi-Fi ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="booster_name">ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာ</string>
    <string name="booster_notification_booster_speed">D/L ျမွင့္စရာ</string>
    <string name="booster_notification_lte">LTE</string>
    <string name="booster_notification_mbps">Mbps</string>
    <string name="booster_notification_num_mbps">%d Mbps</string>
    <string name="booster_notification_umts">3G</string>
    <string name="booster_notification_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="browser_module">ဘေရာက္စ္ဇာ</string>
    <string name="callControlModification">SIMမွ နံပါတ္ေျပာင္းထားပါသည္။</string>
    <string name="callControlNotAllowed">SIM မွ ခြင့္မျပဳပါ။</string>
    <string name="callControlSSModification">SIM မွျပဳျပင္မြမ္းမံထားေသာ SS ပုိ႔ပါ။</string>
    <string name="callFailed_fdn_only">အထြက္ဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ားကုိ FDN က ကန္႔သတ္ထားပါသည္။</string>
    <string name="camera_restrict">ကင္မရာ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="can_not_install_app">အက္ပ္ကို ထည့္သြင္း၍မရႏိုင္ပါ။ %s ႏွင့္တြဲဖက္ အသုံးျပဳမႈအတြက္ အက္ပ္ကို သင့္ေလ်ာ္ေအာင္ေဆာင္ရြက္မထားပါ။</string>
    <string name="capability_desc_canCaptureFingerprintGestures">ကိရိယာ၏ လက္ေဗြအာရံုခံဆင္ဆာေပၚတြင္ လုပ္ေဆာင္ထားေသာ လက္ဟန္မ်ားကို ႐ိုက္ကူးပါ။</string>
    <string name="capability_desc_canControlMagnification">ျပသခ်က္၏ ဇူးမ္ ပမာဏႏွင့္ ေနရာရွာျခင္းကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="capability_desc_canRequestFilterKeyEvents">ခရိဒစ္ကတ္ နံပါတ္ႏွင့္ စကားဝွက္မ်ားကဲ့သို႔ ကိုယ္ေရး ေဒတာမ်ား ဤအထဲတြင္ ပါဝင္သည္။</string>
    <string name="capability_desc_canRequestTouchExploration">ထိထားေသာ အရာမ်ားကို ဖတ္ျပၿပီး လက္ဟန္မ်ား သံုး၍ ဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ ရွာေဖြႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="capability_desc_canRetrieveWindowContent">သင္ႏွင့္ တုန္႔လွယ္ေနသည့္ ဝင္းဒိုးတစ္ခု၏ ပါဝင္မႈကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="capability_title_canCaptureFingerprintGestures">လက္ေဗြရာ လက္ဟန္မ်ား</string>
    <string name="capability_title_canControlMagnification">ျပသခ်က္ ပံုႀကီးခ်ဲ႕ျခင္းကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="capability_title_canRequestFilterKeyEvents">သင္ ရိုက္သည့္ စာသားကို ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="capability_title_canRequestTouchExploration">တို႔ထိမႈျဖင့္ စူးစမ္းရွာေဖြပါ ကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="capability_title_canRetrieveWindowContent">ဝင္းဒိုး ပါဝင္မႈ ျပန္ရယူပါ</string>
    <string name="cardCrash">SIM ကဒ္ က်ကြဲသည္</string>
    <string name="cert_fail_reason_alg_non_fips_approved">ဆာတီဖီကိတ္ အယ္လ္ဂိုရီသမ္ကို FIPS အတည္မျပဳေသးပါ</string>
    <string name="cert_fail_reason_altsuject_mismatch">ဆာတီဖီကိတ္အသစ္မွ အေၾကာင္းအခ်က္သည္ ဆာတီဖီကိတ္အေဟာင္းမွ အေၾကာင္းအခ်က္ႏွင့္ မတူပါ။</string>
    <string name="cert_fail_reason_bad_certificate">မမွန္ကန္ေသာ အေထာက္အထားလက္မွတ္</string>
    <string name="cert_fail_reason_expired">ဆာတီဖီကိတ္ သက္တမ္းကုန္ပါၿပီ</string>
    <string name="cert_fail_reason_install_parse_failed_certificate_encoding">ဆာတီဖီကိတ္ အမ်ိဳးအစားကို လက္မခံပါ</string>
    <string name="cert_fail_reason_install_parse_failed_inconsistent_certificates">ဆာတီဖီကိတ္မ်ား မကိုက္ညီပါ။</string>
    <string name="cert_fail_reason_install_parse_failed_no_certificates">ဆာတီဖီကိတ္ မေတြ႔ပါ</string>
    <string name="cert_fail_reason_not_yet_valid">ဆာတီဖီကိတ္ တရားမဝင္ေသးပါ။</string>
    <string name="cert_fail_reason_revoked">ေအာင္လက္မွတ္ျပန္လည္႐ုပ္သိမ္းၿပီး</string>
    <string name="cert_fail_reason_server_chain_probe">လက္မွတ္အတြက္ ၾကိဳး ရွာမေတြ႔ပါ</string>
    <string name="cert_fail_reason_subject_mismatch">ဆာတီဖီကိတ္ အသစ္၏ အေၾကာင္းအရာမွာ အေဟာင္းႏွင့္ မကိုက္ညီပါ</string>
    <string name="cert_fail_reason_unable_check_revocation">အကယ္၍ ဆာတီဖီကိတ္ ျပန္ရုပ္သိမ္းခဲ့ပါက၊ စစ္ေဆး၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="cert_fail_reason_unspecified">ဆာတီဖီကိတ္ မတိက်ပါ</string>
    <string name="cert_fail_reason_untrusted">ဆာတီဖီကိတ္ မယံုၾကည္ရပါ</string>
    <string name="certificate_untrusted">ဤဆာတီဖီကိတ္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="charging_connected_via_usb">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ကိရိယာကို USB မွတဆင့္ အားသြင္းေနဆဲ…</string>
    <string name="chooseUsbActivity">USB စက္ကိရိယာအတြက္ လုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="chunghwa_operator_name">Chunghwa</string>
    <string name="classAllAsyncSync">ခ်ိန္သားမကုိက္မႈႏွင့္ ခ်ိန္သာကုိက္မႈ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classAllBasic">အေျခံမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classAllData">အခ်က္အလက္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classAllGPRS">GPRS သယ္ေဆာင္ထားသည့္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classAllSync">ခ်ိန္သားကုိက္သည့္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classAllTele">တယ္လိ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classAllTelexSMS">SMS မွလြဲ၍ တယ္လီ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classData">အခ်က္အလက္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classDataAsync">ခ်ိန္သားမကုိက္သည့္ အခ်က္အလက္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ား အားလုံးအတြက္</string>
    <string name="classDataSync">အခ်က္အလက္မ်ားအားလုံး ခ်ိန္သားကုိက္မႈ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအတြက္</string>
    <string name="classFAX">FAX ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအတြက္</string>
    <string name="classPacket">အထုပ္ငယ္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအတြက္</string>
    <string name="classPad">PAD ၀န္ေဆာင္မႈ မ်ားအတြက္</string>
    <string name="classSMS">SMS ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအတြက္</string>
    <string name="classVoice">စကား ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအားလုံးအတြက္</string>
    <string name="clearcache_application_restrict">လံုျခံဳေရးေပၚလစီမွ ဤအက္ပ္၏ ဝွက္သိမ္းထားသည္မ်ားကို ရွင္းရန္ ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="cleardata_application_restrict">အပလီေကးရွင္း ေဒတာ ရွင္းလင္းျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္</string>
    <string name="clipboard_cant_paste_item">အုိင္တမ္ကုိ ကူးထည့္၍ မရပါ။</string>
    <string name="clipboard_copied_to_clipboard">ကလစ္ဘုတ္သို႔ မိတၱဴကူးၿပီးၿပီ</string>
    <string name="clipboard_copied_to_clipboard_maximum_exceeded">ကူးယူထားႏိုင္သည့္ စာသား အႀကီးဆုံးအ႐ြယ္အစား သို႔ေက်ာ္လြန္ထားသည္။ ဦးစြာ ၁၂၈ KB ကိုသာလၽွင္ ကလစ္ဘုတ္သို႔ ကူးယူထားသည္။</string>
    <string name="clipboard_exceed_msg">ကာကြယ္ထားေသာ ကလစ္ အေရအတြက္ အမ်ားဆံုး (%d) သို႔ ေရာက္ေနၿပီ။</string>
    <string name="clipboard_restrict">ကလစ္ဘုတ္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="cmcc_operator_name">CMCC</string>
    <string name="cmhk_operator_name">CMHK</string>
    <string name="common_secure_boot_nwlock_notification_text">SIM ကတ္ကုိ အသံုးျပဳ၍ မရပါ။</string>
    <string name="common_secure_boot_nwlock_notification_title">Invalid SIM card inserted</string>
    <string name="connect">ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="constrained_status_bar_device_locked">ကိရိယာ ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="copy_and_paste_toolbar">တူးလ္ဘားကို ေကာ္ပီကူးၿပီး ပြားပါ</string>
    <string name="ctc_full_operator_name">China Telecom</string>
    <string name="ctc_plmn_card_off">ကတ္ ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="ctc_plmn_check_card">ကတ္ စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="ctc_plmn_locked_card">ေသာ့ခတ္ထားေသာ ကတ္</string>
    <string name="ctc_plmn_unknown">မသိေသာ</string>
    <string name="cu_gsm_operator_name">CU GSM</string>
    <string name="cu_operator_name">တရုတ္ ယူနီကြန္</string>
    <string name="d2dalloweddevice">ခြင့္ျပဳ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="data_call_restriction">လံုုျခံဳေရး ေပၚလစီသည္ မိုုဘိုုင္းေဒတာ အသံုုးျပဳမႈကိုု ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="data_usage_disable_mobile">မိုဘိုင္း ေဒတာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ပိတ္မည္လား?</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile_warning">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္လုိပါသလား?</string>
    <string name="data_usage_limit_body">သင္၏က်သင့္ေငြေတာင္းခံသည့္ ကာလ မကုန္ဆံုးမီ မိုဘိုင္းေဒတာကို ရပ္ထားပါသည္။</string>
    <string name="data_usage_rapid_title">ျမင့္မားေသာ မိုဘိုင္းအခ်က္အလက္ အသံုးျပဳမႈ</string>
    <string name="data_usage_warning_title">ေဒတာ သံုးမႈ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="decor_caption_compatibility_dialog_button_pos">ျပန္စဖြင့္ပါ</string>
    <string name="decor_caption_compatibility_dialog_message">ဤအက္ပ္၏ အ႐ြယ္အစားကို ေျပာင္းရန္၊ ၎ကို ျပန္လည္စတင္ဖို႔ လိုသည္။ ျပန္လည္စမတင္မီ သင့္ေဒတာကို သိမ္းဆည္းထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="decor_caption_compatibility_dialog_message2">ဤအက္ပ္သည္ အလ်ားလိုက္အေနအထားကို ပံ့ပိုးမေပးပါက ၎က မွန္ကန္စြာ ခ်ဲ႕ေပးမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="decor_caption_compatibility_dialog_title">အက္ပ္ကို ျပန္စဖြင့္မလား?</string>
    <string name="device_disabled">ကိရိယာ ပိတ္ထားသည္။ IT အုပ္ခ်ဳပ္သူထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="dex_dialog_launch_toast">ပြင့္ေနသည့္အက္ပ္မ်ားက ပိတ္သြားႏိုင္သည္။ Samsung Dex မစတင္မီ (သို႔) မထြက္မီ သင့္ေဒတာကို သိမ္းဆည္းပါ။</string>
    <string name="dex_launcher_mode_change">Samsung DeX သို႔ေျပာင္းရန္ %s ကိုပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="dex_restriction_blockerMessage">လုံၿခံဳေရးေပၚလစီက Samsung DeX သုံးပုံသံုးနည္းကို တားဆီးထားသည္။</string>
    <string name="dex_restriction_ethernetOnly">လုံၿခံဳေရးေပၚလစီသည္ Wi-Fi ေဒတာ၊ မိုဘိုင္းေဒတာ ႏွင့္၊ DeX ထဲရွိ အင္တာနက္မွ်သုံးနည္းကို အသုံးျပဳျခင္းမွ တားျမစ္ထားသည္။ ကြန္ရက္အစီအစဥ္မ်ားအတြက္ ဝိုင္ယာႀကိဳးဆက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈတစ္ခု လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="dex_toast_close_clear_view_cover">Samsung DeX ကုိ သံုးရန္ ရွင္းလင္း ျမင္ကြင္း ကာဗာကုိ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_close_led_view_cover">Samsung DeX ကုိ သံုးရန္ LED ျမင္ကြင္း ကာဗာကုိ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_cover_opened">Samsung DeX ကို ကာဗာဖြင့္ထားစဥ္ မသုံးႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_emergency">Samsung DeX စတင္ရန္ အေရးေပၚအေနအထားကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_keyboard_cover">ကီးဘုတ္ ကာဗာကုိ တြဲထားသည့္အခါ Samsung DeX ကုိ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_led_view_cover">LED ျမင္ကြင္း ကာဗာကုိ တြဲထားသည့္အခါ Samsung DeX ကုိ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_low_memory_warning">မွတ္ဉာဏ္ နည္းေနသည္။ သင့္ဖုိင္မ်ားကုိသိမ္းၿပီး သင္ အသံုးမျပဳသည့္ အက္ပ္မ်ားကုိ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_max_power_saving">Samsung DeX စတင္ရန္ အမ်ားဆုံး ပါဝါေခၽြတာေရးအေနအထားကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_multiuser_mode">Samsung DeX ကုိ ဧည့္သည္အျဖစ္ စတင္၍ မရပါ။</string>
    <string name="dex_toast_protected_content_on_computer">သင့္ကြန္ပ်ဴတာရွိ ကာကြယ္ထားေသာ အေၾကာင္းအရာကို ျပသ၍မရပါ။</string>
    <string name="dex_toast_resolution_changed">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ျပသခ်က္ႏွင့္ ကုိက္ညီရန္ ဖန္သားျပင္ ၾကည္လင္ျပတ္သားမႈကုိ ေျပာင္းထားပါသည္။</string>
    <string name="dex_toast_safe_mode">Samsung DeX စတင္ရန္ ေခၽြတာေရးအေနအထားကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_scover">ရွင္းလင္းျမင္ကြင္း ကာဗာကုိ တြဲထားသည့္အခါ Samsung DeX ကုိ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_turn_off_to_start">Samsung DeX စတင္ရန္ %s ကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="dex_toast_unavailable_mode">Samsung DeX ကုိ စတင္၍ မရပါ။</string>
    <string name="dictionary">အဘိဓာန္</string>
    <string name="digital_signature_failure_user_notification">အသုံးျပဳသူ %d ဦးတို႔အတြက္ ဒီဂ်စ္တယ္လက္မွတ္မွာ ေဘာင္မဝင္ပါ</string>
    <string name="direction_view_description_text">ေရးဆြဲမႈ ဧရိယာ ဦးတည္ခ်က္</string>
    <string name="direction_view_down">ေအာက္</string>
    <string name="direction_view_left">ဘယ္ဘက္</string>
    <string name="direction_view_right">ညာဘက္</string>
    <string name="direction_view_up">အေပၚ</string>
    <string name="disable_accessibility_shortcut">မသံုးပါႏွင့္</string>
    <string name="disableupdate_application_restrict">ဤအပလီေကးရွင္း အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="display_chooser_button_positive">ျပန္စဖြင့္ပါ</string>
    <string name="display_chooser_dont_show_again">ထပ္မျပပါႏွင့္</string>
    <string name="display_chooser_message">ဤအက္ပ္ကုိ အျခားျပသခ်က္ေပၚတြင္ ဖြင့္ထားၿပီးသား ျဖစ္သည္။ ၎ကုိ ဤေနရာတြင္ ဖြင့္ရန္ အက္ပ္ကုိ ျပန္စဖြင့္ရန္ လုိသည္။ ျပန္မစဖြင့္မီ မသိမ္းထားေသာ ေဒတာမ်ားကုိ ေသခ်ာ သိမ္းပါ။</string>
    <string name="display_chooser_title">%s ကို ျပန္စမည္လား?</string>
    <string name="dlg_confirm_kill_storage_users_text">USB သိုေလွာင္မႈကို ဆက္သြယ္ပါက အသံုးျပဳ ေနသည့္ အခ်ိဳ႕ေသာအက္ပ္တို႔ကို ရပ္တန္႔ေစပါ လိမ့္မည္။ ၎တို႔သည္ USB မျဖဳတ္မခ်င္း အလုပ္ လုပ္မည္မ ဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="dlg_confirm_kill_storage_users_title">သိုေလွာင္ခန္း ကို PC သို႔ ခ်ိပ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="dlg_ics_security_policy">လံုျခံဳေရး မူဝါဒက ဘလူးတုသ္ (သို႔) USB မွတစ္ဆင့္ အင္တာနက္ မွ်ေဝျခင္းကို တားျမစ္ထားသည္။</string>
    <string name="done_label">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="dpm_wifi_blocked_network">ဤ Wi-Fi ကြန္ယက္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="dpm_wifi_misc_network_insecure">စိတ္မခ်ရသည့္ Wi-Fi ကြန္ယက္မ်ား သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="dpm_wifi_misc_wifi_disabled">Wi-Fi သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="dpm_wifi_user_profiles_denied">Wi-Fi ကြန္ယက္မ်ား ထည့္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="dream_cant_use_this_app_in_multi_window_view_tpop">ဤအက္ပ္ကို မာလ္တီဝင္ဒိုးျမင္ကြင္းတြင္ သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="dream_st_tpop_cant_use_this_feature_in_multi_window_view">ဤအစီအစဥ္ကို မာလ္တီဝင္ဒိုးျမင္ကြင္းတြင္ သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="easy_mode_string_for_mobile_keyboard">လြယ္ကူ အေနအထား</string>
    <string name="edit_contact_at_sim_restriction">SIM ကတ္ အဆက္အသြယ္မ်ား ျပဳျပင္ျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="emergency_calls_only">အေရးေပၚ ေခၚဆိုမႈမ်ားသာလၽွင္</string>
    <string name="ethernet_cable_connected_notification_message">ဖဲြ႔စည္းရန္ ပုတ္ပါ</string>
    <string name="ethernet_cable_connected_notification_title">အီသာနက္ ေကဘယ္ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္သည္</string>
    <string name="expand_button_content_description_collapsed">ခ်ဲ႕ထားသည္</string>
    <string name="expand_button_content_description_expanded">ခ်ံဳ႕ထားသည္</string>
    <string name="expandablelist_collapse">ယိုယြင္း</string>
    <string name="expandablelist_expand">ခ်ဲ႕ထြင္</string>
    <string name="expandablelist_indicator_description">%1$s ခလုတ္</string>
    <string name="ext_media_badremoval_notification_message">အခ်က္အလက္ေပ်ာက္ဆံုးမႈမျဖစ္ေစရန္ ဖယ္မထုတ္မီ SD ကဒ္ကို ခ်ပါ။</string>
    <string name="ext_media_badremoval_notification_title">SD ကဒ္ မေမွ်ာ္လင့္ပဲ ဖယ္ထုတ္ျခင္းခံလိုက္ရပါသည္။</string>
    <string name="ext_media_browse_action">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="ext_media_checking_notification_message">အမွားမ်ားကို စစ္ေနပါသည္</string>
    <string name="ext_media_nofs_notification_message">ပလာ SD ကဒ္ သုိ႔မဟုတ္ ဖုိင္ဖြဲ႔စည္းပုံကုိ အေထာက္အပ့ံ မေပးပါ။</string>
    <string name="ext_media_nofs_notification_title">SD ကဒ္အလြတ္။</string>
    <string name="ext_media_nofs_notification_title_usbhost">USB သိုေလွာင္ခန္းကို ရွင္းပါ</string>
    <string name="ext_media_nomedia_notification_message">SD ကဒ္အသစ္တစ္ခု ထည့္ပါ။</string>
    <string name="ext_media_nomedia_notification_title">SD ကဒ္ ဖယ္ထုတ္ထားသည္</string>
    <string name="ext_media_ready_notification_message">မီဒီယာဖိုင္မ်ားကို လႊဲေျပာင္းရန္ ဤေနရာကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="ext_media_safe_unmount_notification_message">SD ကဒ္ ဖယ္ထုတ္ၿပီး။</string>
    <string name="ext_media_safe_unmount_notification_title">SD ကဒ္ ဖယ္ထုတ္ရန္ စိတ္ခ်ရပါျပီ။</string>
    <string name="ext_media_status_ejecting">ေရးဖတ္မႈစြန္႔ေနသည္…</string>
    <string name="ext_media_status_unmountable">ယိုယြင္းေနသည္</string>
    <string name="ext_media_status_unmounted">ေရးဖတ္မႈစြန္႔ထားသည္</string>
    <string name="ext_media_unmount_action">ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="ext_media_unsupported_notification_message">ဤကိရိယာက %s ကို ပံ့ပုိးမေပးပါ။ ပံ့ပုိးေပးထားသည့္ ေဖာမတ္ထဲတြင္ သတ္မွတ္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="ext_media_unsupported_notification_title">%s ကုိ ပံ့ပုိးမေပးထားပါ</string>
    <string name="extmedia_format_button_format">ပုံစံ</string>
    <string name="extmedia_format_message">SD ကဒ္တစ္ခုလံုးကို ေဖာ္မက္ခ်မည္မွာ ေသခ်ာပါသလား။ သင့္ကဒ္ထဲမွ အခ်က္အလက္မ်ားအားလံုး ဆုံး႐ႈံးမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="extmedia_format_message_usbhost">သင့္ USB သိုေလွာင္စရာထဲ သိမ္းထားသည့္ မည္သည့္ဖိုင္မဆို ဖ်က္မည္။ ဤလႈပ္ရွားမႈကို ေျပာင္းျပန္လုပ္မရပါ။</string>
    <string name="extmedia_format_title">SD ကဒ္ကို စီစဥ္ ဖြဲ႔စည္း ေနပါသည္</string>
    <string name="extmedia_format_title_usbhost">USB သိုေလွာင္ခန္းကို စီစဥ္ဖြဲ႔စည္းေနပါသည္။</string>
    <string name="factoryreset_restrict">စက္ရံုထုတ္ ျပန္သတ္မွတ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="fareastone_operator_name">FarEasTone</string>
    <string name="firmwarerecovery_restrict">ဖားမ္ဝဲ ျပန္ရျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="format_error_usbhost">SD ကဒ္ကို ဖြဲ႔စည္းစီစဥ္ရန္မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="forward_intent_from">ဤအပလီေကးရွင္းကို %s ၏အျပင္ဘက္တြင္ အသုံးျပဳေနသည္။</string>
    <string name="freeform_max_count_text">ေပါ့အပ္ျမင္ကြင္းထဲတြင္ အက္ပ္ %d ခုထက္ပုိၿပီး ဖြင့္၍ မရပါ။</string>
    <string name="global_action_alert_tts">သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="global_action_bikemode">S bike အေနအထား</string>
    <string name="global_action_bikemode_cannot_enable_while_emergency_mode_enabled">%s ကို ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ အေရးေပၚ အေနအထားကို ပိတ္ၿပီးမွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="global_action_bikemode_earphone_disabled">S bike အေနအထားဖြင့္ထားစဥ္ နားၾကပ္မ်ားဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="global_action_bikemode_off_status">ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="global_action_bikemode_on_status">ရထားသည္</string>
    <string name="global_action_bikemode_popup_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="global_action_bikemode_popup_disable">ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="global_action_bikemode_popup_enable">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="global_action_bikemode_turning_off_msg">S bike အေနအထားကို ပိတ္သြားမည္။</string>
    <string name="global_action_bikemode_turning_on_msg">S bike အေနအထား ဖြင့္သြားမည္။</string>
    <string name="global_action_button_tts">ခလုတ္</string>
    <string name="global_action_confirm_msg_poweroff">သင့္ဖုန္းကို ပိတ္ရန္ ထပ္ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="global_action_confirm_msg_poweroff_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို ပိတ္ရန္ ထပ္ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="global_action_confirm_msg_restart">သင့္ဖုန္းကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ရန္ ထပ္ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="global_action_confirm_msg_restart_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ရန္ ထပ္ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="global_action_confirm_msg_safemode">သင့္ဖုန္းကို လုံျခံဳေရး အေနအထားတြင္ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ရန္ ထပ္ႏွိပ္ပါ။ သင့္ဖုန္းကို ျပစ္ခ်က္႐ွာေဖြရာ၌ ကူညီရန္ ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲထားေသာ အက္ပ္မ်ားကို ယာယီပိတ္ထားပါမည္။</string>
    <string name="global_action_confirm_msg_safemode_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို လုံျခံဳေရး အေနအထားတြင္ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ရန္ ထပ္ႏွိပ္ပါ။ သင့္တက္ဘလက္ကို ျပစ္ခ်က္႐ွာေဖြရာ၌ ကူညီရန္ ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲထားေသာ အက္ပ္မ်ားကို ယာယီပိတ္ထားပါမည္။</string>
    <string name="global_action_datamode_off_status">ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="global_action_datamode_on_status">ရထားသည္</string>
    <string name="global_action_emergency_mode_off_status">ပိတ္</string>
    <string name="global_action_emergency_mode_on_status">ဖြင့္</string>
    <string name="global_action_force_restart_message">Press and hold the Power key and the Volume down key at the same time for more than %d seconds to restart your phone.</string>
    <string name="global_action_insert_sim_card_message">ကြန္ယက္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကုိ ဝင္ေရာက္ရရန္ SIM ကဒ္ကုိ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="global_action_lockdown_mode">စက္ပိတ္ခ် အေနအထား</string>
    <string name="global_action_power_off">ပါဝါပိတ္ပါ</string>
    <string name="global_action_power_off_disabled">ပါဝါပိတ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="global_action_pro_kiosk_mode_enter_passcode">ProKiosk အေနအထားမွထြက္ရန္ လၽွိဳ႕ဝွက္ကုဒ္ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="global_action_pro_kiosk_mode_off_status">ProKiosk အေနအထားတြင္ မဟုတ္ပါ</string>
    <string name="global_action_pro_kiosk_mode_on_status">ProKiosk အေနအထားတြင္</string>
    <string name="global_action_pro_kiosk_mode_title">ProKiosk အေနအထားမွ ထြက္ပါ</string>
    <string name="global_action_restart">ျပန္စပါ</string>
    <string name="global_action_safemode">လံုျခံဳေရး အေနအထား</string>
    <string name="global_action_sealed_mode_enter_passcode">Enter pass code to exit Sealed mode</string>
    <string name="global_action_sealed_mode_off_status">Sealed mode ထဲမွာ မဟုတ္</string>
    <string name="global_action_sealed_mode_on_status">Sealed mode အဝင္</string>
    <string name="global_action_sealed_mode_title">Sealed mode အထြက္</string>
    <string name="global_action_toggle_data_mode">မိုဘိုင္း ေဒတာ</string>
    <string name="global_action_toggle_emergency_mode">အေရးေပၚ အေနအထား</string>
    <string name="global_action_toggle_pro_kiosk_mode">ProKiosk အေနအထား</string>
    <string name="global_action_toggle_sealed_mode">Sealed mode</string>
    <string name="global_actions_emergency_mode_cannot_enabled_while_sbike_mode_enable">အေရးေပၚ အေနအထားကုိ ဖြင့္၍ မရႏုိင္ပါ (သုိ႔) စည္းမ်ဥ္းကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကုိ ၾကည့္၍ မရပါ။ %s ကုိ ပိတ္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="globalactions_unable_emergency_mode_msg">စမ္းသပ္ဖုန္းတြင္ အေရးေပၚ အေနအထားကုိ သံုး၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="globalactions_unable_emergency_msg_fmm">အေရးေပၚအေနအထားကို ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ ကိရိယာကို ပါဝါကီးေသာ့မွ ေသာ့ခ်ထားသည္။</string>
    <string name="globalactions_unable_power_off_msg">ေသာ့ခ်မႈ ဖြင့္ထားၿပီး ပါဝါ ပိတ္မႈ ပိတ္ဆီးထားစဥ္ ကိရိယာ ပါဝါ ပိတ္၍ မရႏိုင္ပါ။ ဖန္သားျပင္ ေသာ့ဖြင့္ၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="globalactions_unable_power_off_msg_fmm">ကိရိယာကို ပါဝါပိတ္၍မရႏိုင္ပါ။ ကိရိယာကို ပါဝါကီးေသာ့မွ ေသာ့ခ်ထားသည္။</string>
    <string name="globalactions_unable_power_off_msg_securelock">ဖုန္းကို ေသာ့ခတ္ထားစဥ္ ပိတ္၍မရပါ။ ဖုန္းေသာ့ပိတ္ရန္ ကာဗာဖြင့္ၿပီး ေသာ့ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="globalactions_unable_restart_msg_fmm">ကိရိယာကို ျပန္လည္စတင္၍မရႏိုင္ပါ။ ကိရိယာကို ပါဝါကီးေသာ့မွ ေသာ့ခ်ထားသည္။</string>
    <string name="globalactions_unable_sbike_msg_fmm">%s ကို ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ ဖုန္းကုိ Find My Mobile ျဖင့္ ေသာ့ခတ္ထားသည္။</string>
    <string name="hardware_key_restrict">ဤဟဒ္ဝဲ ကီး သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="hardware_sec">ဖန္သားျပင္-ေပၚ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="hdmi_connect">HDMI ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="hdmi_connect_indirectly">သင့္ကိရိယာက ိုHDMI ၾကိဳးမွတဆင့္ TV သို႔ တိုက္ရိုက္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="hdmi_disconnect">HDMI ကုိ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ထားသည္။</string>
    <string name="hdmi_poor_connect">HDMI ကို သင့္တင့္ေလ်ာက္ပတ္စြာ ပလတ္ထိုးထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="hdmi_recommend_charging_device">သင့္ကိရိယာသည္ HDTV အဒက္တာႏွင့္ အခ်ိန္ၾကာျမင့္စြာ ခ်ိတ္ဆက္ထားလွ်င္ ၄င္းကုိ အားသြင္းရန္ အၾကံျပဳပါသည္။ သင့္ကိရိယာကုိ အားသြင္းရန္ HDTV အဒက္တာထံ အားသြင္းကိရိယာကုိ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="head_up_noti_close_button">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="head_up_noti_settings_button">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="head_up_noti_text">သင္ၾကည့္ရႈသည့္ ဗီဒီယိုမ်ားတြင္ လက္ရာေကာင္းေလးတစ္ခု ထည့္လုိက္ပါ။ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ဗီဒီယို အရည္အေသြးျမႇင့္ခလုတ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="head_up_noti_title">ဗီဒီယို အရည္အေသြးျမႇင့္ကိရိယာ</string>
    <string name="headset">နားၾကပ္</string>
    <string name="home_key_restrict">မူလ ကီး သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="installer_module">တပ္ဆင္ကိရိယာ</string>
    <string name="invalidNumbersOfPuk">နံပါတ္ ၈ လံုးရွိသည့္ PUK ရိုက္ပါ။</string>
    <string name="invalid_sim_notification_title">တရားမ၀င္သည့္ SIM ကတ္။</string>
    <string name="invalid_sim_notification_title_vzw">Non-Verizon SIM card inserted</string>
    <string name="iriscamera_restrict">လုံၿခံဳေရးမူဝါဒက မ်က္ဝန္းကင္မရာသုံးျခင္းမွ တားဆီးထားသည္။</string>
    <string name="kg_unauthorized_uninstallation_body_phone">ေငြေပးေခ်ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို အခြင့္မရွိဘဲႏွင့္ ျဖဳတ္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ ဖုန္းကို ေသာ့ခတ္လိုက္သည္။ ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္ ရယူရန္ %s ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="kg_unauthorized_uninstallation_body_phone_no_company">ေငြေပးေခ်ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို အခြင့္မရွိဘဲႏွင့္ ျဖဳတ္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ ဖုန္းကို ေသာ့ခတ္လိုက္သည္။</string>
    <string name="kg_unauthorized_uninstallation_body_tablet">ေငြေပးေခ်ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို အခြင့္မရွိဘဲႏွင့္ ျဖဳတ္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ တက္ဘလက္ကို ေသာ့ခတ္လိုက္သည္။ ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္ ရယူရန္ %s ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="kg_unauthorized_uninstallation_body_tablet_no_company">ေငြေပးေခ်ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို အခြင့္မရွိဘဲႏွင့္ ျဖဳတ္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ တက္ဘလက္ကို ေသာ့ခတ္လိုက္သည္။</string>
    <string name="kg_unauthorized_uninstallation_title_phone_no_company">ဖုန္း ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="kg_unauthorized_uninstallation_title_tablet_no_company">တက္ဘလက္ကို ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="kgt_operator_name">KGT</string>
    <string name="knox_custom_protected_app_enter_password">စကားဝွက္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="knox_feature_disabled_toast">ဤလႈပ္ရွားမႈကို Knox လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="knoxvpn_pp_text">ကြန္ရက္သံုးစြဲမႈ ပမာဏကို သင့္ကိရိယာစီမံခန႔္ခြဲသူက သီးသန႔္စီစဥ္ထားသည့္ VPN (သို႔) ပေရာက္ဇီျဖင့္ ေစာင့္ၾကည့္မွတ္သားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="knoxvpn_proxy_text">အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားရွိသည့္အတြက္ ဘေရာက္ဇာ ပိတ္သြားသည္။ သင့္ဘေရာက္ဇာကို ျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="knoxvpn_proxy_title">VPN သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="knoxvpn_text">ကြန္ယက္ စီမံရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="knoxvpn_title">VPN သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="lacking_filenode_internal_storage_view_text">သင့္ဖုန္းတြင္ ဖုိင္ေပါင္းမ်ားစြာကုိ ဖန္တီးထားသည္။ မွန္ကန္စြာ အလုပ္လုပ္ေနသည့္ အက္ပ္မ်ား ရပ္သြားႏုိင္ၿပီး သင့္ဖုန္းက စပြင့္လာေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။ အေရးႀကီးး ေဒတာမ်ားကုိ အရံသိမ္းၿပီး သင့္ဖုန္းကုိ စက္ရံုထုတ္ အေျခအေနအတုိင္း ျပန္သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="lacking_filenode_internal_storage_view_title">ဖိုင္စနစ္ ကန္႔သတ္ခ်က္</string>
    <string name="language_picker_section_show_all">ဘာသာစကားအားလံုး</string>
    <string name="language_picker_section_suggested_sec">ဆမ္ေဆာင္း က အႀကံျပဳထားသည္</string>
    <string name="language_picker_section_suggested_sec_jpn">Galaxy suggested</string>
    <string name="leave_accessibility_shortcut_on">သံုးပါ</string>
    <string name="lockscreen_carrier_default">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="lockscreen_carrier_noservice">(၀န္ေဆာင္မႈမရွိပါ)</string>
    <string name="mcc_setting_dialog_body">ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ကြန္ယက္က မေပးပါ။ ကိုယ္တိုင္ သတ္မွတ္ရန္ ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ ဆက္တင္မ်ားသို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="mcc_setting_dialog_body_vzw">Date and time information is not updating automatically. Go to Settings > Date and time to set manually.</string>
    <string name="mcc_setting_toast_notification">အခ်ိန္ကို ဆက္တင္မလုပ္မီ အခ်ိန္ဇုန္ ေရြးပါ။</string>
    <string name="mdf_content_enabled">CC အေနအထားဖြင့္ရန္ ကိရိယာကို ျပန္လည္စတင္ပါ။</string>
    <string name="mdf_content_enforced">ႀကိဳတင္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ျပည့္မီျခင္းမရွိပါ</string>
    <string name="mdf_content_ready">CC အေနအထားပိတ္ရန္ ကိရိယာကို ျပန္လည္စတင္ပါ။</string>
    <string name="mdf_st_direction_lock">ဒါ႐ိုက္ရွင္ ေသာ့</string>
    <string name="mdf_st_disable">ပိတ္ပါ :</string>
    <string name="mdf_st_enable">ဖြင့္ပါ :</string>
    <string name="mdf_st_encryption_device">စိတ္ခ်ရသည့္ စတင္မႈ</string>
    <string name="mdf_st_encryption_sd">SD ကဒ္ ကုဒ္သြင္းျမႇဳပ္ျခင္း</string>
    <string name="mdf_st_face">မ်က္ႏွာမွတ္သားမႈ</string>
    <string name="mdf_st_header">“CC အေနအထား” ဖြင့္ရန္ ေအာက္ပါလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ျပဳလုပ္ပါ :</string>
    <string name="mdf_st_pw_history">စကားဝွက္ မွတ္တမ္းေဟာင္း</string>
    <string name="mdf_st_pw_recovery">စကားဝွက္ ျပန္လည္ေဖာ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="mdf_st_pw_retry">စကားဝွက္ ျပန္လည္ႀကိဳးပမ္းႀကိမ္ (၁ ႀကိမ္မွ ၁၀ ႀကိမ္အထိ)</string>
    <string name="mdf_st_pw_screenlock">စကားဝွက္ ဖန္သားျပင္ေသာ့ပုံစံ (အကၡရာႏွင့္နံပါတ္)</string>
    <string name="mdf_st_refresh">ျပန္စရန္</string>
    <string name="mdf_st_revocation">ျပန္လည္႐ုပ္သိမ္းျခင္း</string>
    <string name="mdf_st_tampered">ေဆာ့ဖ္ဝဲ အေႏွာင့္အယွက္ ေတြ႕ရွိထားပါသည္</string>
    <string name="mdf_title_enabled_n_ready">ကိရိယာကို ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="mdf_title_enforced">CC အေနအထားကို ဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="mdo_notification_title">အက္ပ္မ်ားက မိုဘိုင္းေဒတာကုိ သံုးေနသည္</string>
    <string name="media_bad_removal">SD ကဒ္ကို မခ်မီ ဖယ္ထုတ္ၿပီး။</string>
    <string name="media_checking">SD ကဒ္ကို စစ္ေနပါသည္။</string>
    <string name="media_checking_usbhost">USB သိုေလွာင္ခန္းကို စစ္ေဆးေနပါသည္။</string>
    <string name="media_shared">SD ကဒ္ကို ေလာေလာဆယ္ဆယ္တြင္ ကြန္ပ်ဴတာကသံုးေနပါသည္။</string>
    <string name="media_unknown_state">ျပင္ပမီဒီယာသည္ မသိေသာ အေျခအေနတြင္ ရွိေနပါသည္။</string>
    <string name="mediaplayer_restrict">MTP မီဒီယာ ဖြင့္စက္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="megabyteShort">MB</string>
    <string name="microphone_restrict">မိုက္ကရိုဖုန္း သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="mmiErrorTMO">ေမတၱာရပ္ခံခ်က္ကုိ အေရးယေဆာင္ရြက္၍မရပါ။</string>
    <string name="mmiError_DCM">လုပ္ေဆာင္၍ မရပါ။</string>
    <string name="mmiError_callbarring_CMCC">ေခၚဖုန္းဟန္႔တားနည္းကို ဖြင့္မရပါ (သို႔) ပိတ္မရပါ။ ဤလုပ္ေဆာင္မႈကို သင့္ဝန္ေဆာင္မႈစီစဥ္သူက တားဆီးထားသည္။</string>
    <string name="mmiError_unknown">မသိေသာ</string>
    <string name="mobile_hotspot_dialog_data_saver_is_on">ေဒတာသိမ္းဆည္းကိရိယာ ဖြင့္ထားစဥ္ မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="more">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="more_apps">ေနာက္ထပ္ အက္ပ္</string>
    <string name="mptcp_message_MA_setting_off_before_reboot">%s ဝန္ေဆာင္မႈ ပံ့ပိုးမထားပါ။ သုံးစြဲသူဝန္ေဆာင္မႈမ်ားသို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_address_type_not_supported">%s ခ်ိတ္ဆက္မႈ အားနည္းသည္။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_busy_ntime_wait">%s ခ်ိတ္ဆက္မႈ အားနည္းသည္။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_cmd_not_supported">%s ကြန္ယက္ကို ယာယီမရရွိႏိုင္ပါ။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_connection_not_allowed_by_ruleset">%s ခ်ိတ္ဆက္မႈ အားနည္းသည္။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_connection_not_stabile">ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္ျခင္း တည္ၿငိမ္မႈမရွိပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_connection_refused">%s ခ်ိတ္ဆက္မႈ အားနည္းသည္။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_data_usage_limit">ေဒတာအသုံးျပဳမႈအကန္႔အသတ္သို႔ ေရာက္ရွိထားသည္။ ေဒတာအသုံးျပဳမႈအကန္႔အသတ္ကိုေျပာင္းရန္၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔သြားပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_host_unreachable">%s ခ်ိတ္ဆက္မႈ အားနည္းသည္။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_LteRegistered">%s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ ကိရိယာသည္ LTE ကြန္ယက္သို႔ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_Roaming">ႏိုင္ငံတကာဆိုင္ရာ အျခားကြန္ယက္အသုံးျပဳစဥ္ %s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_TetheringMode">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ (သို႔) USB မၽွေဝသုံးစြဲမႈကို ဖြင့္ထားစဥ္ %s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_WifiDirect">Wi-Fi Direct ဖြင့္ထားစဥ္ %s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_airplane">ပ်ံသန္းအေနအထား ဖြင့္ထားစဥ္ %s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_getMobileDataEnabled">မိုဘိုင္းေဒတာဖြင့္ထားစဥ္ %s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_noresponse">ဝန္ေဆာင္မႈေပးသူမွ တုန္႔ျပန္မႈမရွိပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_packege_authfail">%1$s ကိုဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ။ %2$s ကုိ သင့္အင္တာနက္ ပက္ေက့ခ်္ျဖင့္ သံုး၍ မရႏိုင္ပါ (သုိ႔) %3$s ဆာဗာမွ မည္သည့္တုံ႔ျပန္ခ်က္မွ လက္ခံမရရွိထားပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_sendfail">%s သင္ဝင္ေစမႈေတာင္းဆိုခ်က္ပို႔ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ရႏိုင္သည့္ကြန္ယက္မ်ားမွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_mptcp_capability_simstatus">%s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ မမွန္ကန္သည့္ SIM ကဒ္ ထည့္သြင္းထားသည္။</string>
    <string name="mptcp_message_network_unreachable">%s ခ်ိတ္ဆက္မႈ အားနည္းသည္။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_non_mptcp_plan">Giga မာတီ-ပက္ကို ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေဒတာအစီအစဥ္မွ ပံ့ပိုးမထားပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_operation_disabled_overheating">ကိရိယာ အလြန္ပူျခင္းကို တားဆီးရန္ %s ကိုပိတ္ထားသည္။ မိုဘိုင္းကြန္ယက္မွတဆင့္ အစားထိုးေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_server_error">%s ခ်ိတ္ဆက္မႈ အားနည္းသည္။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="mptcp_message_setting_disabled_overheating">%s ကိုဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ ကိရိယာ အလြန္ပူေနသည္။ ကိရိယာေအးသြားေစရန္ ေစာင့္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="mptcp_message_ttl_expired">%s ကြန္ယက္ကို ယာယီမရရွိႏိုင္ပါ။ ရရွိႏိုင္သည့္ ကြန္ယက္မွတဆင့္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="multi_user_capability_restrict">သင့္ကိရိယာေပၚတြင္ သံုးသူ အမ်ား လုပ္ႏိုင္စြမ္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="multi_user_creation_restrict">သင့္ကိရိယာေပၚ သံုးသူ အေကာင့္သစ္မ်ား ဖန္တီးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="multi_user_removal_restrict">သင့္ကိရိယာမွ သံုးသူ အေကာင့္မ်ား ျဖဳတ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="multi_window">Multi window</string>
    <string name="multi_window_restrict">ဝင္းဒိုး အမ်ား လုပ္ေဆာင္မႈကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="multisound_app_uninstalled_toast">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အက္ပ္ကို ျဖဳတ္ထားပါသည္။ %s ကုိ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="multisound_change_output_device">ေအာ္ဒီယို အသံထုတ္လႊင့္စက္ကို ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="multisound_headup_contents">ဤအက္ပ္အတြက္ သင္ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ ေအာ္ဒီယိုစက္သည္ သင့္ဖုန္းအတြက္ လက္ရွိအသံ ထုတ္လႊင့္စက္ႏွင့္ တူညီေနပါသည္။ ဤအက္ပ္အတြက္ အသံကို ခြဲထုတ္ရန္ အျမန္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ပန္နယ္တြင္ သင္၏ ေအာ္ဒီယိုအသံထုတ္လႊင့္စက္ကို ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="multisound_hun_change">အုိေက</string>
    <string name="multisound_hun_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="multisound_hun_contents">%1$s (%2$s) အတြက္ သင္ ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ အသံကိရိယာသည္ သင္၏ အဓိက အသံကိရိယာႏွင့္ အတူတူပင္ျဖစ္သည္။ ဤအက္ပ္အတြက္ အသံကို ခြဲထုတ္ရန္ သင္၏ အဓိက အသံကိရိယာကို %3$s သို႔ ေျပာင္းလဲပါ။</string>
    <string name="multisound_hun_title">ပင္မ အသံထုတ္လႊင့္စက္ကို ေျပာင္းမလား?</string>
    <string name="multisound_settings_button">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="multisound_sound_via_bluetooth">%s အသံကို ဘလူးတုသ္ ေအာ္ဒီယို ကိရိယာတြင္ ဖြင့္ေနသည္။ ဤအရာကုိ ပိတ္ရန္ ဤေနရာမွာ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="multisound_sound_via_headphone">%s အသံကို သင့္နားၾကပ္မွတဆင့္ ဖြင့္ထားပါသည္။ ၎ကို ပိတ္ရန္ ဤေနရာမွာ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="multisound_sound_via_phone_speaker">%s အသံကုိ သင့္ဖုန္းစပီကာမွတဆင့္ ဖြင့္ထားသည္။ ဤအရာကုိ ပိတ္ရန္ ဤေနရာမွာ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="multisound_sound_via_usb_audio">%s အသံကို သင့္ USB ေအာ္ဒီယိုစက္မွတဆင့္ ဖြင့္ထားပါသည္။ ၎ကို ပိတ္ရန္ ဤေနရာမွာ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="multisound_title">အက္ပ္ အသံကို ခြဲျခားပါ</string>
    <string name="multisound_turn_off_multisound">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="multiwindow_cant_create_app_pair_with_ps">အက္ပ္အတြဲကို %s ျဖင့္ ဖန္တီး၍မရပါ။</string>
    <string name="multiwindow_cant_create_app_pair_with_ps_and_ps">အက္ပ္အတြဲကို %1$s ႏွင့္ %2$s တို႔ျဖင့္ ဖန္တီး၍မရပါ။</string>
    <string name="multiwindow_cant_create_app_pair_with_ps_apps">အက္ပ္အတြဲကို %s အက္ပ္မ်ားျဖင့္ ဖန္တီး၍မရပါ။</string>
    <string name="multiwindow_cant_create_app_pair_with_secure_folder_app">အက္ပ္အတြဲကို စိတ္ခ်ရသည့္ဖုိင္တြဲ အက္ပ္မ်ားျဖင့္ ဖန္တီး၍မရပါ။</string>
    <string name="multiwindow_cant_use_app_pair">အက္ပ္အတြဲကို အသုံးျပဳ၍မရပါ။ Multi window မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="multiwindow_desktop_policy_text_cant_run_doesnt_support_multiwindow">Samsung DeX တြင္ %s က အလုပ္မလုပ္ပါ။ ဖုန္းအေနအထားတြင္ လုပ္ေဆာင္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="multiwindow_desktop_policy_text_cant_run_for_home_screen">Samsung DeX တြင္ %s ကုိ ဖြင့္၍ မရပါ။ ဖုန္း ပင္မ ဖန္သားျပင္မ်ားအတြက္ ၎ကုိ ဒီဇိုင္းျပဳလုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="multiwindow_desktop_policy_text_cant_run_for_touch_screen">Samsung DeX တြင္ %s က အလုပ္မလုပ္ပါ။ ၎ကို ထိဖန္သားျပင္မ်ားအတြက္ ဒီဇိုင္းျပဳလုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="multiwindow_forced_resizable_samsung_dex_for_game">အခ်ိဳ႕ေသာဂိမ္းမ်ားသည္ တို႔ထိမ်က္ႏွာျပင္မ်ားတြင္သာ လုပ္ေဆာင္ႏိုင္ပါသည္။ Samsung DeX တြင္ ေမာက္စ္ျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္သည့္စနစ္မ်ားက အလုပ္မလုပ္ပါက ဖုန္းအေနအထားတြင္ ကစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="my_device">ကၽြႏု္ပ္၏ ဖုန္း</string>
    <string name="network_locked_sim_notification_text">ကြန္ရက္ ေသာ့ခတ္ SIM ကဒ္ကို ထည့္ထား။</string>
    <string name="network_locked_sim_notification_text_vzw">Tap here to use your phone on a different network.</string>
    <string name="nfc_restrict">လံုၿခံဳေရး မူဝါဒသည္ NFC အသံုးျပဳမႈကို ကာကြယ္ထားသည္။</string>
    <string name="nosim_limited_service">ကန္႔သတ္ထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="noti_template_app_name">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="noti_template_private_text">ဟယ္လို!</string>
    <string name="noti_template_private_title">ဖန္သားျပင္ေသာ့</string>
    <string name="noti_template_public_text">၀ွက္ထားေသာ ပါ၀င္သည့္အရာ</string>
    <string name="notification_app_name_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notification_app_name_system">စနစ္</string>
    <string name="notification_channel_dex_policy">Samsung DeX မူဝါဒ</string>
    <string name="notification_channel_enterpriseBilling">လုပ္ငန္းေငြေတာင္းခံလႊာ အေျခအေန</string>
    <string name="notification_channel_foreground_service">ဘက္ထရီ ကုန္ေစေသာ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="notification_channel_usb">USB ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="notification_channel_virtual_keyboard">ဖန္သားျပင္-ေပၚ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="notification_channel_vpn">VPN အေျခအေန</string>
    <string name="overheat_limit_closed">%1$s ပိတ္ထားသည္။ သင့္ဖုန္း အပူလြန္ကဲေနပါသည္။ သင့္ဖုန္း အပူခ်ိန္က်သြားသည္ႏွင့္ %2$s ကုိ ထပ္သံုးၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="overheat_limit_closed_title">အက္ပ္ကို ပိတ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="overheat_limit_ok">အိုေက</string>
    <string name="overheat_limit_warning">သင့္ဖုန္း အပူလြန္ကဲေနပါသည္။ ဤအက္ပ္ကို ခ်က္ခ်င္းပိတ္ပါ။ %s သည္ ၁ မိနစ္အတြင္းတြင္ အလိုေလ်ာက္ ပိတ္မည္ျဖစ္ၿပီး သိမ္းမထားေသာ ေဒတာမွန္သမွ်ကို ဆုံးရႈံးပါမည္။</string>
    <string name="overheat_limit_warning_phone_second">သင့္ဖုန္း အပူလြန္ကဲေနပါသည္။ ဤအက္ပ္ကို ခ်က္ခ်င္းပိတ္ပါ။ %1$s သည္ %2$d စကၠန္႔အတြင္း အလိုေလ်ာက္ ပိတ္မည္ျဖစ္ၿပီး သိမ္းမထားေသာ ေဒတာမွန္သမွ်ကို ဆုံးရႈံးပါမည္။</string>
    <string name="overheat_limit_warning_tablet_second">သင့္တက္ဘလက္ အပူလြန္ကဲေနပါသည္။ ဤအက္ပ္ကို ခ်က္ခ်င္းပိတ္ပါ။ %1$s သည္ %2$d စကၠန္႔အတြင္း အလိုေလ်ာက္ ပိတ္မည္ျဖစ္ၿပီး သိမ္းမထားေသာ ေဒတာမွန္သမွ်ကို ဆုံးရႈံးပါမည္။</string>
    <string name="overheat_limit_warning_title">ဖုန္း အပူလြန္ကဲေနသည္</string>
    <string name="package_module">အထုပ္ငယ္</string>
    <string name="perm_blocked_sim_notification_dcm_text">SIM card locked via PUK</string>
    <string name="perm_blocked_sim_notification_text">SIM ကဒ္ တစ္ခ်ိန္လံုး ပိတ္ဆို႔ခံေနရ။</string>
    <string name="permdesc_custom_rubense_features">မၾကာမီက ကီးမ်ားအတြက္ ေနာက္ထပ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_enterpriseBilling">အင္တာပ႐ိုက္စ္ ေငြေတာင္းခံမႈ မူဝါဒမ်ားကို စီမံပါ။</string>
    <string name="permdesc_knoxContainerVpn">Knox Workspace ယာဥ္သြားလမ္းေၾကာင္းအတြက္ VPN ပ႐ိုဖိုင္မ်ား ဖန္တီးပါ၊ မြမ္းမံပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_knoxCustomProKioskMode">အက္ပ္တစ္ခု (သို႔) အနည္းငယ္ေသာအက္ပ္မ်ားကိုသာလၽွင္ သုံးခြင့္ရမႈ စီစဥ္လုပ္ေဆာင္ရန္ႏွင့္ အေျခအေနအျပဘားကို ပိတ္ရန္ ကိရိယာကို ေသာ့ခ်ပါ။</string>
    <string name="permdesc_knoxCustomSealedMode">ကိရိယာကို Sealed mode ထဲမွာ ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_knoxCustomSetting">ဘလူးတုသ္၊ တည္ေနရာ၊ Wi-Fi၊ မိုဘိုင္းေဒတာႏွင့္ အန္းဒ႐ြိဳက္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကဲ့သို႔ ကိရိယာသတ္မွတ္ခ်က္ကို သီးျခားစီစဥ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_knoxCustomSystem">အလိုလိုလွည့္လည္ဖန္သားျပင္၊ ဝင္းဒိုးမ်ားစြာ၊ သတိေပးခ်က္မ်ားႏွင့္ ကိရိယာအသံနိမ့္ျမင့္ကဲ့သို႔ စနစ္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သီးျခားစီစဥ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_knoxGenericVpn">အလုပ္မလုပ္သည့္ ေနရာ ယာဥ္သြားလမ္းေၾကာင္းအတြက္ Knox VPN ပ႐ိုဖိုင္မ်ား ဖန္တီးပါ၊ မြမ္းမံပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_knoxNetworkTrafficAgent">VPN လမ္းေၾကာင္းမ်ား၊ ကြန္ရက္၌ပါေသာ အေၾကာင္းအရာစစ္ထုတ္မႈမ်ား၊ (သို႔) ကြန္ရက္အႏၱရာယ္ျဖစ္ေစမႈဆိုင္ရာ ေထာက္လွမ္းနည္းႏွင့္ ဆန္းစစ္နည္းတို႔အား ဖြင့္ရန္အတြက္ သင့္ကိရိယာေပၚရွိ ကြန္ရက္ဝင္ထြက္မွတ္ကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmAnalytics">ကိရိယာလုပ္ေဆာင္ခ်က္ႏွင့္ အသုံးျပဳသူ ျပဳမူပုံကို စိစစ္ရန္ ကိရိယာေဒတာစုစည္းပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmApnSettings">ကြန္ယက္ပ႐ိုဖိုင္မ်ားကို ဖန္တီးပါ၊ မြမ္းမံပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmApplicationBackup">လုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္ ေဒတာကိုအရန္သိမ္းၿပီး ျပန္လည္ထားရွိပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmApplications">ထည့္သြင္းပါ၊ ထည့္သြင္းမႈမွျဖဳတ္ပါ၊ ပိတ္ထားပါ၊ ဖြင့္ပါႏွင့္ အက္ပ္အေျခအေနကို စစ္ေဆးပါ။ သတ္မွတ္ထားသည့္ အက္ပ္မ်ားကို ထည့္သြင္းႏိုင္မႈ (သို႔) ထည့္သြင္းမႈျဖဳတ္ႏိုင္မႈကို ကန္႔သတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmApplicationsPerm">အက္ပ္တစ္ခု (သို႔) ေနာက္ထပ္အက္ပ္မ်ားအတြက္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ဖယ္ရွားပါ (သို႔) ေနာက္သို႔ျပန္လွည့္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmAuditLog">စာရင္းစစ္မွတ္တမ္းမ်ားကို ဖန္တီးရန္ စီမံအုပ္ခ်ဳပ္သူမ်ားကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmBluetooth">ဘလူးတုသ္ ပ႐ိုဖိုင္မ်ားႏွင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmBluetoothSecureMode">ဘလူးတုသ္ လံုျခံဳ အေနအထား အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmBrowserProxy">ဘေရာက္ဇာ ပေရာက္စီ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သီးသန္႔ထားရွိၿပီး ကန္႔သတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmBrowserSettings">ဘေရာက္ဇာ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သီးသန္႔ထားရွိၿပီး ေျပာင္းလဲမႈမ်ားကို ကန္႔သတ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmCalling">ကိရိယာေခၚဆိုျခင္း ေရြးခ်ယ္ရန္မ်ားကို သီးသန္႔စီစဥ္ထားပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmCcm">ဒီဂ်စ္တယ္ အေထာက္အထားမွတ္တမ္းမ်ား သိုေလွာင္ခန္းႏွင့္ ျပန္လည္ထုတ္ေဖာ္မႈတို႔အတြက္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို အသုံးျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmCertProvisioning">စီစဥ္ညႊန္ၾကားသူသည္ ကီးစတိုးမ်ားမွ လက္မွတ္မ်ားကို ျဖဳတ္ (သို႔) ဖ်က္ပစ္ႏိုင္သည့္အျပင္ ဤေဆာင္ရြက္မႈမ်ားကို ယုံၾကည္ရေသာ အက္ပ္တစ္ခုသို႔ တာဝန္ခြဲေပးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="permdesc_mdmCertificate">အေထာက္အထား တရားဝင္အသုံးျပဳမႈအတြက္ ပင္ရင္း CA (အေထာက္အထား ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား) ကိုစီမံပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmClipboard">စီမံခန္႔ခြဲသူသည္ ကလစ္ဘုတ္စာသားကို ကိရိယာေပၚတြင္ ထည့္ႏိုင္သည္၊ ရယူႏိုင္သည္၊ (သို႔) ရွင္းပစ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="permdesc_mdmDLP">Knox အေနအထားရွိ အင္တာပ႐ိုက္ DLP သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သီးျခားစီစဥ္ရန္ အပလီေကးရွင္းကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmDateTime">ကိရိယာ ေန႔စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ကိုခြဲျခားစစ္ေဆးပါ။ ေန႔စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ ေဖာ္မတ္ပုံစံကို မြမ္းမံပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmDeActivateLicense">Knox လိုင္စင္ကို သက္ဝင္မႈျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmDeviceInventory">ကိရိယာ အေနအထားႏွင့္ အခ်က္အလက္မ်ားကို ေစာင့္ာကည့္ေလ့လာၿပီး စံုစမ္းေမးျမန္းပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmDex">Samsung DeX အတြက္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmDualSim">ေကာ္ပိုရိတ္ SIM ကဒ္တစ္ခုမွတဆင့္သြားရန္ SIM ႏွစ္ခုပါရွိသည့္ ကိရိယာမ်ားေပၚတြင္ ေခၚဆိုမႈမ်ား၊ ေဒတာႏွင့္ SMS/MMS တိုက္တြန္းပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmELMLog">ကိရိယာ စီမံခန္႔ခြဲမႈ API သံုးျခင္း ကိန္းဂဏန္းမ်ား စုေဆာင္းရန္ အပလီေကးရွင္းကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmEmailAccount">IMAP/POP အီးေမးလ္အေကာင့္မ်ားကို ဖန္တီးပါ၊ မြမ္းမံပါ၊ သီးသန္႔ထားရွိပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmEnterpriseAdmin">ကိရိယာေပၚရွိ အင္တာပ႐ိုက္စ္ မူဝါဒမ်ားကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmEnterpriseContainer">Knox Workspace ႏွင့္ ဆက္စပ္သည့္ အသုံးျပဳသူအေကာင့္မ်ားကို ဖန္တီးပါ၊ တည္းျဖတ္ပါ ႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmEnterpriseISL">သမာဓိ စီမံခန္႔ခြဲမႈ လုပ္ေဆာင္ရန္ အုပ္ခ်ဳပ္သူကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmEnterpriseSSO">အန္တာပရိုက္ SSO ဆင္တင္မ်ားကို သီးသန္႔စီစဥ္ရန္အတြက္ ဤအပလီေကးရွင္းကို ခြင့္ျပဳမည္ ျဖစ္ၿပီး Knox အေနအထား၌ SSO တိုကင္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmEnterpriseVpn">Mocana VPN ေဖာက္သည္အတြက္ VPN ဖ႐ိုဖိုင္မ်ားကို ဖန္တီးပါ၊ မြမ္းမံပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmEnterpriseVpnSolution">ရည္မွန္းခ်က္မ်ားႏွင့္ ေတာင္းဆိုခ်က္မ်ားကို VPN အေျဖရွာျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈ အင္တာပရိုက္စ္သို႔ ပို႔ပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmExchangeAccount">ဖလွယ္မႈ ActiveSync အေကာင့္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ဖန္တီးပါ၊ မြမ္းမံပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmFirewall">ကြန္ယက္ ဖိုင္းယားေဝါ စည္းကမ္းမ်ာ သီးသန္႔စီစဥ္ထားပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmGeofencing">သ႑ာန္တူ သတ္မွတ္ခ်က္ေဘာင္ (ဘူမိအကန္႔အသတ္) စီစဥ္ျခင္းမ်ားကို ဖန္တီးပါ၊ သက္ဝင္ေစပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmGlobalProxy">စီမံခန္႔ခြဲသူသည္ ဂလိုဘယ္အႏွံ႔ ပေရာက္ဇီသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သီးျခားစီစဥ္ထားႏိုင္ၿပီး ကန္႔သတ္ခ်က္ထားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="permdesc_mdmHWControl">အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ ဟာ့ဒ္ဝဲ ဝိေသသမ်ားသို႔ ဝင္ေရာက္မႈကိုကန္႔သတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmKeystore">စိတ္ခ်ရသည့္ ကုဒ္သြင္းျမႇဳပ္သြင္းမႈ ကီးမ်ား ထုတ္ေဖာ္ထိန္းသိမ္းရန္ KeyStore ကို အသုံးျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmKioskMode">အတည္ျပဳထားသည့္ အက္ပ္မ်ားကိုသာလၽွင္ သုံးခြင့္ရမႈကန္႔သတ္ရန္ ကိရိယာကိုေသာ့ခ်ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmKnoxActivateDevicePermissions">Wi-Fi ႏွင့္ ဘလူးတုသ္ကဲ့သုိ႔ ဟာ့ဒ္ဝဲႏွင့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကုိ Knox အေနအထားထဲမွ အသံုးျပဳရန္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကုိ ခြင့္ျပဳပါ၊ ျငင္းပယ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmKnoxAttestation">ကိရိယာ ဖမ္းဝဲ ေဒတာျပည့္စုံမႈအေျခအေနကို အတည္ျပဳစစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmKnoxRCPSync">အလုပ္ေနရာျပင္ပတြင္ အက္ပ္မ်ားျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားႏိုင္ၿပီး မၽွေဝထားႏိုင္သည့္ Knox Workspace ေဒတာကို သီးသန္႔စီစဥ္ထားရွိပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmKnoxRestrictionPermission">စီမံခန္႔ခြဲသူသည္ Knox ထဲရွိ ေဆာ့ဖ္ဝဲအစီအစဥ္မ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို အဆင့္ျမင့္ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="permdesc_mdmLDAPSettings">လမ္းၫႊန္ခ်က္ ဝန္ေဆာင္မႈ (LDAP) အေကာင့္မ်ားကို ဖန္တီးပါ၊ စစ္ေဆးပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmLSO">ေသာ့ ဖန္သားျပင္၊ ေနာက္ခံပုံရိပ္ႏွင့္ အေရးေပၚေခၚဆိုမႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို အေကာင္းဆုံးျပဳလုပ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmLSOEmergencyPhone">IT စီမံသူကို ဖုန္းေခၚပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmLSOFoundInfo">"ရွာေတြ႔လွ်င္၊
ျပန္သြားရန္"</string>
    <string name="permdesc_mdmLSOPropertyInfo">ဤကိရိယာ၏ ပိုင္ရွင္မွာ</string>
    <string name="permdesc_mdmLSOUnauthorizedAccess">ခြင့္ျပဳခ်က္မရဘဲ အသုံးျပဳျခင္းမွ တားျမစ္ထားသည္</string>
    <string name="permdesc_mdmLocation">တည္ေနရာဝန္ေဆာင္မႈမ်ား၏ အသုံးျပဳမႈကိုကန္႔သတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmMultiUser">မ်ားျပားသည့္-အသုံးျပဳသူ လုပ္ႏိုင္စြမ္းကို ဖြင့္ပါ၊ ပိတ္ထားပါႏွင့္ စီမံပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmPhoneRestriction">အသံုးျပဳမႈအေပၚ အေျခခံ၍ ေခၚဆိုမႈႏွင့္ SMS အသံုးက်မႈမ်ားကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmProvider">ဤအပလီေကးရွင္းက MDM ၌ ပါဝင္သည့္အရာ စီစဥ္ေပးသူကို ဝင္ၾကည့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="permdesc_mdmRemoteControlSettings">ကိရိယာဖန္သားျပင္ကို အေဝးမွၾကည့္႐ႈၿပီး ကိရိယာအသုံးျပဳသူျဖင့္ ကီး၊ တို႔ထိမႈႏွင့္ အထိန္းေဘာလုံးျဖစ္ရပ္မ်ားကိုမၽွေဝပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmRestriction">အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ ေဆာ့ဖ္ဝဲ ဝိေသသမ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားသို႔ ဝင္ေရာက္မႈကိုကန္႔သတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmRoaming">အျခားကြန္ယက္မ်ား အသုံးျပဳမႈကိုကန္႔သတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmSDP">အဆင့္ျမင့္ Knox ကုဒ္သြင္းျမႇဳပ္မႈ ဝိေသသမ်ားသုံးၿပီး အပလီေကးရွင္း၏ ေဒတာကုဒ္သြင္းျမႇဳပ္မႈကို ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ၎ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmSEAndroid">သင့္ကိရိယာ၏ SEAndroid ျပဳမူပံုကို စကားဆက္ႏွင့္ ေပၚလစီ ဖိုင္မ်ားမွတဆင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmSSO">အန္တာပရိုက္ SSO ဆင္တင္မ်ားကို သီးသန္႔စီစဥ္ရန္အတြက္ ဤအပလီေကးရွင္းကို ခြင့္ျပဳမည္ ျဖစ္ၿပီး SSO တိုကင္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmScep">အေထာက္အထား စာရင္းသြင္းမႈ ပ႐ိုတိုေကာမ်ားကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmSeamsPermission">SEAMS (အန္းဒ႐ြိဳက္ စီမံခန္႔ခြဲေရး ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ SE) ကြန္တိန္နာမ်ားကို ဖန္တီးၿပီး စီမံပါ။ အန္းဒ႐ြိဳက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ မွတ္တမ္းေဆာင္႐ြက္မႈအတြက္ SE ကိုစီမံပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmSeamsSepolicyPermission">SEAMS SE မူဝါဒ API မ်ားကို ဝင္ေရာက္သံုးရန္ အပလီေကးရွင္းကိုခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmSecurity">အေထာက္အထားမ်ား ထည့္သြင္းပါ၊ ကိရိယာကို ကုဒ္ေျပာင္းျမႇဳပ္ပါ၊ ေ႐ြးခ်ယ္ထားသည့္ ေဒတာကို ကိရိယာမွဖယ္ရွားပါႏွင့္ ကိရိယာကို ရွင္းလင္းပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmSetProxyCredential">အပလီေကးရွင္းကို စီးပြားေရးလုပ္ငန္း ပေရာက္ဇီ အေထာက္အထားမ်ား သတ္မွတ္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmSmartCardPolicy">ဘေရာက္ဇာမ်ား အီးေမးလ္ေဖာက္သည္မ်ားကဲ့သို႔ အက္ပ္မ်ားလက္ခံသည့္ အသုံးျပဳသူမ်ားသို႔ အေထာက္အထားျပသရန္ ကဒ္မ်ား (စမတ္ကဒ္မ်ား) သုံးခြင့္ရမႈ အထိန္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmUcsmEse">ယူနီဗာဆယ္ အေထာက္အထား စီမံခန္႔ခြဲမႈကို အသုံးျပဳ၍ eSE ကိုစီမံပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmUcsmOther">ယူနီဗာဆယ္ အေထာက္အထား စီမံခန္႔ခြဲမႈကို အသုံးျပဳ၍ ၾကားခံစနစ္သိုေလွာင္ခန္းကိုစီမံပါ။</string>
    <string name="permdesc_mdmVpn">VPN သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအခ်က္မ်ားကို ဖန္တီးပါ၊ ျပဳျပင္မြမ္းမံပါ၊ ႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="permdesc_mdmWifi">Wi-Fi ပ႐ိုဖိုင္မ်ား ဖန္တီးပါ၊ မြမ္းမံပါႏွင့္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mountUnmountEncryptfsStorage">ျမႇဳပ္ထားေသာ သိုေလွာင္ခန္း API မ်ား ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="permdesc_mount_format_filesystems">လုပ္ငန္းသံုး ပရိုဂရမ္အား ဖယ္ပစ္ႏိုင္သည့္ သိုေလွာင္ခန္းကို စီစဥ္ဖြဲ႕စည္း ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_mount_unmount_filesystems">လုပ္ငန္းသံုး ပရိုဂရမ္အား ဖယ္ပစ္ႏိုင္သည့္သိုေလွာင္ခန္းအတြက္ ဖိုင္နစ္မ်ားကို တင္ခြင့္ခ်ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permdesc_sdcardRead">အပလီေကးရွင္းကို SD ကဒ္ႏွင့္ပတ္သက္ေသာ အခ်က္အလက္ရယူရန္ ခြင့္ေပးပါ။</string>
    <string name="permdesc_sdcardWrite">SD ကတ္သို႔ ေရးရန္ အပလီေကးရွင္းတစ္ခုကို ခြင့္ျပဳသည္။</string>
    <string name="permdesc_spdControl">အလိုအေလ်ာက္ လုံၿခဳံေရး မူဝါဒအပ္ဒိတ္မ်ားအတြက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို စီမံပါ။</string>
    <string name="permdesc_ucsPlugin">ၾကားခံအဖြဲ႕ ယုံၾကည္စိတ္ခ်ရသည့္ သိုေလွာင္ခန္း ပလပ္-အင္မ်ားႏွင့္ လုပ္ေဆာင္သည္။</string>
    <string name="permgrouplab_mdm">မိုဘိုင္းကိရိယာ စီမံခန္႔ခြဲမႈ</string>
    <string name="permgrouplab_storage">သိုေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="permlab_custom_rubense_features">ေနာက္ထပ္ မၾကာေသးမီက ပင္မလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="permlab_enterpriseBilling">အင္တာပ႐ိုက္စ္ ေငြေတာင္းခံမႈကို စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_enterpriseContainer">စီးပြားလုပ္ငန္း ကုန္ေသတၱာ ဝန္ေဆာင္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား သီးျခားစီစဥ္ပါ</string>
    <string name="permlab_knoxContainerVpn">Knox Workspace VPN မ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_knoxCustomProKioskMode">ProKiosk အေနအထားတြင္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ခ်က္ကို စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_knoxCustomSealedMode">စိတ္ၾကိဳက္လုပ္ျခင္း Sealed mode စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_knoxCustomSetting">ကိရိယာ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_knoxCustomSystem">စနစ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_knoxGenericVpn">Knox VPN မ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_knoxNetworkTrafficAgent">ကြန္ရက္ဝင္ထြက္မွတ္ကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmAnalytics">သံုးသပ္ရန္ ကိရိယာ ေဒတာ စုစည္းပါ</string>
    <string name="permlab_mdmApnSettings">ကြန္ယက္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သီးသန္႔ထားရွိပါ</string>
    <string name="permlab_mdmApplicationBackup">အပလီေကးရွင္း ေဒတာကိုစီမံပါ</string>
    <string name="permlab_mdmApplications">လုပ္ငန္းသံုး ပရိုဂရမ္မ်ားကို စီမံခန္႔ခြဲပါ</string>
    <string name="permlab_mdmApplicationsPerm">အပလီေကးရွင္း ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_mdmAuditLog">ကိရိယာကို စာရင္းစစ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmBluetooth">Bluetooth ေပၚလစီမ်ား စီမံခန္႔ခြဲပါ။</string>
    <string name="permlab_mdmBluetoothSecureMode">ဘလူးတုသ္ကို စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_mdmBrowserProxy">ဘေရာက္ဇာ ပေရာက္စီကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmBrowserSettings">ဘေရာက္ဇာ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmCalling">ေခၚဆိုမႈ ေပၚလစီမ်ားကို စီမံခန္႔ခြဲပါ</string>
    <string name="permlab_mdmCcm">ေဖာက္သည္ အေထာက္အထားမန္ေနဂ်ာ</string>
    <string name="permlab_mdmCertProvisioning">အေထာက္အထားလက္မွတ္မ်ားကို ထည့္သြင္း၍ ဖ်က္ပစ္ပါ သို႔မဟုတ္ အျခားအက္ပ္တစ္ခုအား ထိုသို႔လုပ္ေဆာင္ေစပါ</string>
    <string name="permlab_mdmCertificate">အေထာက္အထားမ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_mdmClipboard">ကလစ္ဘုတ္ စီစဥ္ရန္</string>
    <string name="permlab_mdmDLP">Knox အေနအထားရွိ အင္တာပ႐ိုက္ DLP သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သီးျခားစီစဥ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmDateTime">ေန႔စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmDeActivateLicense">Knox လိုင္စင္ကို အလုပ္လုပ္ေနျခင္းမွ ရပ္ေစျခင္း</string>
    <string name="permlab_mdmDeviceInventory">ကိရိယာ စစ္တမ္းကို ေစာင့္ၾကည့္ေလ့လာပါ။</string>
    <string name="permlab_mdmDex">စီမံခန္႔ခြဲသူကို Samsung DeX အတြက္ ေပၚလစီမ်ား ထိန္းခ်ဳပ္ကြပ္ကဲရန္ ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permlab_mdmDualSim">ကိရိယာ မူဝါဒအရ SIM ႏွစ္ခုကို သီးသန္႔ထားရွိပါ</string>
    <string name="permlab_mdmELMLog">API ေဒတာ အသုံးျပဳမႈကို စုစည္းပါ</string>
    <string name="permlab_mdmEmailAccount">အီးေမးလ္ အေကာင့္မ်ားကို သီးသန္႔စီစဥ္ထားပါ</string>
    <string name="permlab_mdmEnterpriseAdmin">ကိရိယာ စီမံႀကီးၾကပ္သူ</string>
    <string name="permlab_mdmEnterpriseContainer">Knox Workspace သီးသန္႔စီစဥ္ထားရွိပါ</string>
    <string name="permlab_mdmEnterpriseISL">သမာဓိ ဝန္ေဆာင္မႈ ေပၚလစီမ်ား</string>
    <string name="permlab_mdmEnterpriseSSO">အင္တာပရိုက္စ္ SSO ဆက္တင္မ်ား Knox အေနအထားထဲမွာ သီးသန္႔စီစဥ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmEnterpriseVpn">သတ္မွတ္ထားသည့္-ေရာင္းခ်သူ VPN မ်ားကိုစီမံပါ</string>
    <string name="permlab_mdmEnterpriseVpnSolution">အက္ပ္ကို အင္တာပရိုက္စ္ VPN အေျဖရွာျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား (၎သည္ တတိယပါတီ VPN ေရာင္ခ်သူမ်ားႏွင့္ ဆက္သြယ္သည္) ႏွင့္ ဆက္သြယ္ရန္ ခြင့္ျပဳသည္။</string>
    <string name="permlab_mdmExchangeAccount">ဖလွယ္ အေကာင့္ သီးသန္႔ထားရွိပါ</string>
    <string name="permlab_mdmFirewall">ကိရိယာ ၾကားခံစနစ္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmGeofencing">တည္ေနရာတြင္အေျခခံသည့္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmGlobalProxy">ဂလိုဘယ္ ပေရာက္ဇီသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmHWControl">ဟာ့ဒ္ဝဲ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmKeystore">ဟာ့ဒ္ဝဲ KeyStore</string>
    <string name="permlab_mdmKioskMode">Kiosk အေနအထားကို သက္ဝင္ေစပါ</string>
    <string name="permlab_mdmKnoxActivateDevicePermissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ေပးရန္/ျငင္းပယ္ရန္အတြက္ စီမံသူကို ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_mdmKnoxAttestation">ကိရိယာ ျပည္စုံမႈအေျခအေနကို အတည္ျပဳစစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="permlab_mdmKnoxRCPSync">Knox Workspace အတြက္ ေဒတာမၽွေဝမႈ ကန္႔သတ္ျခင္းကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmKnoxRestrictionPermission">Knox Workspace ကန္႔သတ္ျခင္းကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmLDAPSettings">LDAP အေကာင့္မ်ား စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_mdmLSO">ေသာ့ ဖန္သားျပင္ စိတ္ၾကိဳက္ျပဳျပင္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmLocation">တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို စီမံခန္႔ခြဲပါ</string>
    <string name="permlab_mdmMultiUser">ကိရိယာ သံုးသူ အမ်ားအျပား စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_mdmPhoneRestriction">ဖုန္း ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmProvider">MDM ၌ ပါဝင္သည့္အရာ စီစဥ္ေပးသူကို ဝင္ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmRefreshUI">လုံၿခဳံေရးဆာတီဖီကိတ္မ်ားကို ရီဖရက္ရွ္လုပ္ျခင္း</string>
    <string name="permlab_mdmRemoteControlSettings">ကိရိယာကို အေဝးမွ ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmRestriction">ေဆာ့ဖ္ဝဲ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကိုကန္႔သတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmRoaming">လွည့္လည္ျခင္း ေပၚလစီမ်ားကို စီမံခန္႔ခြဲပါ</string>
    <string name="permlab_mdmSDP">SDP (ထိခိုက္လြယ္သည့္ ေဒတာ ကာကြယ္မႈ)</string>
    <string name="permlab_mdmSEAndroid">SEAndroid တည္ေဆာက္ရန္ အုပ္ခ်ဳပ္သူကို ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_mdmSSO">အင္တာပရိုက္စ္ SSO ဆက္တင္မ်ား သီးသန္႔စီစဥ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmScep">အေထာက္အထား စာရင္းသြင္းမႈ ပ႐ိုတိုေကာမ်ား</string>
    <string name="permlab_mdmSeamsPermission">အန္းဒ႐ြိဳက္ လုံၿခဳံေရးအတြက္ SE ကို အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="permlab_mdmSeamsSepolicyPermission">SEAMS SE မူ၀ါဒ API မ်ားကို ဝင္ေရာက္သံုးပါ</string>
    <string name="permlab_mdmSecurity">ကိရိယာ လုံၿခဳံေရးသတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmSetProxyCredential">စီးပြားေရးလုပ္ငန္း ပေရာက္ဇီ အေထာက္အထားမ်ား သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmSmartCardPolicy">စမတ္ကဒ္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmUcsmEse">eSE သိုေလွာင္ခန္းအတြက္ ယူနီဗာဆယ္ အေထာက္အထား စီမံခန္႔ခြဲမႈ</string>
    <string name="permlab_mdmUcsmOther">ၾကားခံစနစ္ သိုေလွာင္ခန္းအတြက္ ယူနီဗာဆယ္ အေထာက္အထား စီမံခန္႔ခြဲမႈ</string>
    <string name="permlab_mdmVpn">VPN မ်ားသီးျခားစီစဥ္ပါ</string>
    <string name="permlab_mdmWifi">Wi-Fi ပ႐ိုဖိုင္မ်ားကို သီးသန္႔ထားရွိၿပီး စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_mount_format_filesystems">SD ကဒ္ကို စီစဥ္ ဖြဲ႔စည္း ေနပါသည္</string>
    <string name="permlab_mount_unmount_filesystems">SD ကတ္ ဖိုင္စနစ္သို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="permlab_sdcardWrite">SD ကဒ္တြင္ ပါဝင္မႈမ်ားကို မြမ္းမံပါ သို႔မဟုတ္ ဖ်က္ပစ္ပါ။</string>
    <string name="permlab_spdControl">လုံၿခဳံေရး မူဝါဒအပ္ဒိတ္မ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="permlab_ucsPlugin">ယူနီဗာဆယ္ အေထာက္အထား စီမံခန္႔ခြဲမႈ ပလပ္အင္</string>
    <string name="policydesc_allow_bluetoothmode">ဘလူးတုသ္ သံုးျခင္းကို တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_allow_browser">အင္တာနက္ သံုးျခင္း တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_allow_desktopsync">ဒက္စေတာ့ ဆင့္ခ္ သံုးျခင္းကို တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_allow_internetsharing">အင္တာနက္ မွ်ေဝမႈ သံုးျခင္း တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_allow_irda">IrDA သံုးျခင္း တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_allow_popimapemail">ကိရိယာေပၚတြင္ POP ႏွင့္ IMAP အီးေမးလ္ အားလံုး သံုးျခင္းကို တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_allow_storagecard">SD ကတ္ သံုးျခင္းကို တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_allow_textmessaging">SMS/MMS မက္ေဆ့ခ်္လုပ္မႈ သံုးျခင္း တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_allow_thirdParty">ဤအပလီေကးရွင္းက တတိယ-ၾကားလူ၏ အပလီေကးရွင္းမ်ားအား သုံးျခင္းကို တားဆီးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="policydesc_allow_wifi">Wi-Fi သံုးျခင္း တားျမစ္ပါ</string>
    <string name="policydesc_block_inRom">ဤအပလီေကးရွင္းက မူရင္းပါလာေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားအား အလုပ္လုပ္ေစျခင္းကို တားဆီးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="policydesc_recoverPassword">ေသာ့ပိတ္ခ်ထားေသာ ဖုန္းျပန္ပြင့္ႏိုင္ရန္ ခြင့္ျပဳေသာ လွ်ိဳ႕ဝွက္စာလုံးလုိအပ္သည္</string>
    <string name="policydesc_require_storagecard_encryption">SD ကတ္ေပၚရွိ ေတာင္းဆိုထားေသာ လုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္ ျမွဳပ္ႏွံထားသည္</string>
    <string name="policydesc_unsigned_app">ဤအပလီေကးရွင္းက မသိေသာ ရင္းျမစ္မ်ားမွ လာေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားအား အလုပ္လုပ္ေစျခင္းကို တားဆီးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="policydesc_unsigned_pkg">ဤအပလီေကးရွင္းက မသိေသာ ရင္းျမစ္မ်ားမွ လာေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားအား တပ္ဆင္ေနျခင္းကို တားဆီးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="policylab_allow_bluetoothmode">ဘလူးတုသ္ ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_allow_browser">အင္တာနက္ ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_allow_desktopsync">ဒက္စေတာ့ ဆင့္ခ္ ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_allow_internetsharing">အင္တာနက္ မွ်ေဝျခင္း ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_allow_irda">IrDA ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_allow_popimapemail">POP ႏွင့္ IMAP အီးေမးလ္မ်ား ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_allow_storagecard">SD ကတ္ ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_allow_textmessaging">SMS/MMS မက္ေဆ့ခ်္လုပ္ျခင္း ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_allow_thirdParty">တတိယ-ၾကားလူ၏ အပလီေကးရွင္းမ်ားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="policylab_allow_wifi">Wi-Fi ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="policylab_block_inRom">မူရင္းပါလာေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="policylab_recoverPassword">စကားဝွက္ ျပန္လည္ရရွိမႈ</string>
    <string name="policylab_require_storagecard_encryption">SD ကတ္ ျမွဳပ္ႏွံျခင္းလုပ္ျခင္း သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="policylab_unsigned_app">မသိေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="policylab_unsigned_pkg">မသိေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ား တပ္ဆင္ျခင္းကို တားဆီးပါ</string>
    <string name="popup_notification_title">သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="popup_set_manually_button_vzw">Set manually</string>
    <string name="print_service_installed_message">သင္၏က်သင့္ေငြေတာင္းခံသည့္ ကာလ မကုန္ဆံုးမီ မိုဘိုင္းေဒတာကို ရပ္ထားပါသည္။</string>
    <string name="profile_encrypted_detail_workspace_premium">%s ကုိ ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="profile_encrypted_detail_workspace_prime">အလုပ္ပ႐ိုဖိုင္ကို ေသာ့ခတ္ထားသည္</string>
    <string name="profile_encrypted_message_workspace_premium">အလုပ္ အက္ပ္မ်ားႏွင့္ ပတ္သက္သည့္ အသိေပးခ်က္မ်ား ရယူရန္ %s ကို ေသာ့ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="profile_encrypted_message_workspace_prime">အလုပ္ အက္ပ္မ်ားႏွင့္ ပတ္သက္သည့္ အသိေပးခ်က္မ်ား ရယူရန္ သင့္အလုပ္ ပ႐ိုဖိုင္ကို ေသာ့ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="progress_erasing">SD ကဒ္ကို ဖြဲ႔စည္းစီစဥ္ေနပါသည္။</string>
    <string name="progress_erasing_usbhost">USB သိုေလွာင္ခန္းကို ေဖၚမက္ လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="progress_unmounting">SD ကဒ္ခ်ေနပါသည္</string>
    <string name="progress_unmounting_usbhost">USB သိုေလွာင္ခန္းကို ခ်ေနပါသည္…</string>
    <string name="pwd_change_enforced">သင့္ စကားဝွက္ ေျပာင္းရန္ လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ေတာင္းဆိုသည္။</string>
    <string name="reboot_to_update_package">ေဆာ့ဖ္ဝဲကို အက္ပ္ဒိတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="reboot_to_update_prepare">ေဆာ့ဖ္ဝဲအပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ ျပင္ဆင္ေနသည္…</string>
    <string name="reboot_to_update_reboot">ျပန္စေနပါသည္….</string>
    <string name="reboot_to_update_title">အန္းဒရြိဳက္စနစ္ အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="recording_fail">%2$s တြင္ ၎ကိုအသံုးျပဳေနစဥ္ %1$s ရွိ မုိက္ကို အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="rescue_party_dialog_data_phone">သင့္ဖုန္းကို ပံုမွန္ စတင္ႏုိင္ျခင္း မျပဳလုပ္ႏုိင္ေအာင္ တားဆီးေနသည့္ ျပႆနာတစ္ခု ရွိေနသည္။ ေဘးကင္းမႈ အေနအထားမွ ထြက္ရန္ သင့္ဖုန္းကို စက္ရံုအတိုင္း ျပန္လည္သတ္မွတ္ရန္ လိုပါမည္။ သင့္ဖုန္းကို ျပန္လည္မသတ္မွတ္မီ ကြန္ပ်ဴတာ (သို႔) SD ကတ္တြင္ သင့္ေဒတာကို အရန္သိမ္းရန္ ေဘးကင္းမႈ အေနအထားကို အသံုးျပဳႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="rescue_party_dialog_data_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို ပံုမွန္ စတင္ႏုိင္ျခင္း မျပဳလုပ္ႏုိင္ေအာင္ တားဆီးေနသည့္ ျပႆနာတစ္ခု ရွိေနသည္။ ေဘးကင္းမႈ အေနအထားမွ ထြက္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ကို စက္႐ုံအတိုင္း ျပန္လည္သတ္မွတ္ရန္ လိုပါမည္။ သင့္တက္ဘလက္ကို ျပန္လည္မသတ္မွတ္မီ ကြန္ပ်ဴတာ (သို႔) SD ကတ္တြင္ သင့္ေဒတာကို အရန္သိမ္းရန္ ေဘးကင္းမႈ အေနအထားကို အသံုးျပဳႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="rescue_party_dialog_label_phone">ေဘးကင္းမႈ အေနအထားတြင္ ဖုန္းကုိ စတင္ထားသည္</string>
    <string name="rescue_party_dialog_label_tablet">ေဘးကင္းမႈ အေနအထားတြင္ တက္ဘလက္ကို စတင္ထားသည္</string>
    <string name="restrict_backgroud_data_kor_lgt_body">ေနာက္ခံ အခ်က္အလက္မ်ား ကန္႔သတ္ပါကိုပိတ္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="restrict_backgroud_data_kor_lgt_title">ေနာက္ခံေဒတာ ကန္႔သတ္ပါ</string>
    <string name="restrict_network_toast_data">%1$s unable to use mobile data. Unblock %2$s and try again.</string>
    <string name="restrict_network_toast_wifi">%1$s unable to use WLAN. Unblock %2$s and try again.</string>
    <string name="restriction_Activation_Lock">ျပန္လည္အသက္ဝင္ျခင္း ေသာ့ ရေစျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="restriction_AndroidBeam">Android Beam သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restriction_CC_Mode">CC အေနအထားကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="restriction_Fast_Encryption">အျမန္ ျမွဳပ္ႏွံျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="restriction_Firmware_AutoUpdate">ဖားမ္ဝဲ အလိုလို အပ္ဒိတ္ကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restriction_Headphone">နားၾကပ္မ်ား သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="restriction_SBeam">S Beam သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restriction_SDCard_Move">SD ကတ္သို႔ ပါဝင္မႈ ေရႊ႕ျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="restriction_VPN_allowUserAddProfiles">VPN အေၾကာင္းအခ်က္မ်ား ဖန္တီးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restriction_VPN_allowUserChangeProfiles">VPN အေၾကာင္းအခ်က္မ်ားေပၚ ေျပာင္းလဲမႈမ်ားကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restriction_VPN_allowUserSetAlwaysOn">အျမဲဖြင့္ စီစဥ္ျခင္းထဲ ေျပာင္းလဲမႈမ်ားကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restriction_admin_activation">လုံၿခံဳေရးေပၚလစီက ကိရိယာစီမံခန္႔ခြဲသူမ်ားကို ဖြင့္ျခင္းမွ တားဆီးထားသည္။</string>
    <string name="restriction_admin_installation">လုံၿခံဳေရးေပၚလစီက ကိရိယာစီမံခန္႔ခြဲသူမ်ားကို တပ္ဆင္ျခင္းမွ တားဆီးထားသည္။</string>
    <string name="restriction_allowWifiDirect">Wi-Fi Direct ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို လံုျခံဳေရး ေပးလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restriction_audio_record">အသံ ဖမ္းျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restriction_ccmode_support">ဤကိရိယာမွ CC အေနအထားကို ေထာက္ကူသည္။</string>
    <string name="restriction_developer_mode">ဖြံ႔ၿဖိဳးတီထြင္သူ အေနအထား ဆက္တင္မ်ား ေျပာင္းျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="restriction_msg_already_installed">ထည့္သြင္းထားၿပီး ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="restriction_msg_app_installed">လုပ္ငန္းသုံး ပ႐ုိဂရမ္ တပ္ဆင္းၿပီး။</string>
    <string name="restriction_msg_app_not_installed">လုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္အား သြင္းမထားပါ။</string>
    <string name="restriction_msg_check_connection">ေက်ဇူးျပဳၿပီး သင့္ကြန္ယက္ ဆက္သြယ္မႈကုိ စစ္ၾကည့္ၿပီး ထပ္စမ္းၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="restriction_msg_download_fail">ကြန္ယက္ အမွားေၾကာင့္ ေဒါင္းလုတ္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="restriction_phone_rcs">RCS မက္ေဆ့ခ်္ပုိ႔သည့္ ဝန္ေဆာင္မႈ သံုးျခင္းကုိ လံုၿခံဳေရးမူဝါဒအရ တားျမစ္ထားသည္။</string>
    <string name="restriction_video_record">ဗီဒီယို ဖမ္းယူျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="restricts_use_of_external_sd_card_msg">SD ကဒ္ အသံုးျပဳမႈကို လံုၿခံဳေရး ေပၚလစီက တားျမစ္ထားပါသည္။</string>
    <string name="ril_multi_tz_popup_msg">သင့္ကြန္ရက္က ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ အခ်က္အလက္မ်ား မပံ့ပုိးေပးပါ။ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ကုိ ကုိယ္တုိင္ သတ္မွတ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="ril_multi_tz_popup_title">ရက္စြဲႏွင့္အခ်ိန္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="ringtone_silent">အသံတိတ္</string>
    <string name="rtt_not_available_message">ဤ 911 ေခၚဆုိမႈအတြက္ RTT ကုိ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="rtt_not_available_message_with_place_over_voice">ဤ 911 ေခၚဆုိမႈအတြက္ RTT ကုိ မရႏုိင္ပါ။ သင္၏ ဖုန္းေခၚဆုိမႈကုိ အသံ-သီးသန္႔ ေခၚဆုိမႈအျဖစ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။ အခက္အခဲမ်ား ႀကံဳေတြ႕ရပါက 911 သုိ႔ အသံ သုိ႔မဟုတ္ ထပ္ဆင့္ေခၚဆုိမႈ ျပဳလုပ္ပါ။</string>
    <string name="rtt_not_available_message_with_place_over_voice_redial">ဤ 911 ေခၚဆုိမႈအတြက္ RTT ကုိ မရႏုိင္ပါ။ သင္၏ ဖုန္းေခၚဆုိမႈကုိ အသံ-သီးသန္႔ ေခၚဆုိမႈအျဖစ္ ျပန္ေခၚထားသည္။ အသံႏွင့္ပတ္သက္ၿပီး အခက္အခဲမ်ား ႀကံဳေတြ႕ရပါက 911 သုိ႔ ထပ္ဆင့္ေခၚဆုိမႈ ျပဳလုပ္ပါ။</string>
    <string name="safe_mode_alert_body">သင့္ဖုန္းကုိ ပိတ္၍ ျပန္ဖြင့္မည္ျဖစ္ၿပီး သင့္အက္ပ္မ်ားအားလုံးကို ျပန္လည္ရ႐ွိႏိုင္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="safe_mode_alert_body_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ပြင့္မည္ျဖစ္ကာ သင့္အက္ပ္အားလံုးကုိ ျပန္သံုးႏုိင္ပါမည္။</string>
    <string name="safe_mode_alert_positive_button">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="safe_mode_alert_title">လုံျခံဳေရးအေနအထားကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="safe_mode_noti_msg_disable">လုံျခံဳေရး အေနအထားကို ပိတ္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="safe_mode_noti_title">လုံျခံဳေသာ အေနအထားပြင့္ေနသည္</string>
    <string name="samsung_back_button_text">ေနာက္</string>
    <string name="samsung_close_button_text">အက္ပ္ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="samsung_maximize_button_text">ဝင္းဒုိးကုိ ခ်ဲ႕ပါ</string>
    <string name="samsung_minimize_button_text">ဝင္းဒုိးကုိ ခ်ံဳ႕ပါ</string>
    <string name="samsung_reduce_button_text">ယခင္ အရြယ္အစားအတုိင္း ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="samsung_rotate_button_text">လွည့္ပါ။</string>
    <string name="screen_curtain_mode_disable_status">%s ပိတ္</string>
    <string name="screen_curtain_mode_enable_status">%s ဖြင့္</string>
    <string name="screen_curtain_mode_text">ဖန္သားျပင္ အမည္း</string>
    <string name="screencapture_restrict">ဖန္သားျပင္ ဖမ္းယူမႈ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="sdcard_batch_decrypt_noti_content">SD ကတ္ ျပန္ေဖာ္ပါ</string>
    <string name="sdcard_batch_decrypt_noti_title">SD ကတ္ ေဖာ္ျခင္း</string>
    <string name="sdcard_batch_decrypt_popup_content">ျမွဳပ္ထားသည့္ SD ကတ္ကို မသံုးမီ ျပန္ေဖာ္ရမည္။ ျပန္ေဖာ္ျခင္းက တစ္နာရီ သို႔မဟုတ္ ထို႔ထက္ ၾကာႏိုင္သည္။ အားသြင္းထားေသာ ဘက္ထရီ တစ္ခုျဖင့္ စတင္ကာ ျပန္ေဖာ္ျခင္း ၿပီးျပည့္စံုသည္အထိ ကိရိယာကို ပလက္ထိုးထားပါ။ ျပန္ေဖာ္ျခင္း လုပ္ငန္းစဥ္ကို ေႏွာက္ယွက္ျခင္းက ေဒတာ အခ်ဳိ႕ သို႔မဟုတ္ အားလံုး ဆံုးရႈံးေစႏိုင္သည္္။</string>
    <string name="sdcard_decrypt_err_notification">SD ကတ္ ေဖာ္ျခင္း အမွား ျဖစ္သြားသည္။</string>
    <string name="sdcard_decrypt_notification">SD ကတ္ ေဖာ္ျပီးၿပီ။</string>
    <string name="sdcard_decrypt_title_notification">SD ကတ္ ေဖာ္ျခင္း</string>
    <string name="sdcard_decrypt_title_ongoing_second_storage">SD ကဒ္ကို ကုဒ္ေျပာင္းေဖာ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="sdcard_encrypt_err_notification">SD ကတ္ ျမွဳပ္ႏွံျခင္း အမွား ျဖစ္သြားသည္။</string>
    <string name="sdcard_encrypt_notification">SD ကတ္ ျမွဳပ္ထားျပီးၿပီ။</string>
    <string name="sdcard_encrypt_title_notification">SD ကဒ္ ကုဒ္သြင္းျမႇဳပ္ျခင္း</string>
    <string name="sdcard_encrypt_title_ongoing_second_storage">SD ကတ္ ျမွဳပ္ႏွံေနသည္…</string>
    <string name="sdcard_error_notification_message">သင့္ SD ကတ္တြင္ ေရး/ဖတ္ အမွား ျဖစ္ပြားခဲ့သည္။ ဆက္လက္ျဖစ္ပြားေနပါက သင့္ SD ကတ္ကုိ ေဖာမတ္ခ်ပါ (သုိ႔) အသစ္လဲပါ။</string>
    <string name="sdcard_error_notification_title">SD ကတ္အမွား</string>
    <string name="sdcard_unmount_policy_noti_content">SD ကတ္ တက္လာရန္ ေခါက္ပါ။</string>
    <string name="sdcard_unmount_policy_noti_title">IT ေပၚလစီေၾကာင့္ SD ကတ္ တက္မလာေသးပါ။</string>
    <string name="searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sec_immersive_cling_button_next">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="sec_immersive_cling_button_ok">အုိေက</string>
    <string name="sec_immersive_cling_guide_text_step_one">ဖန္သားျပင္ျပည့္အေနအထားကို သုံးေနသည္။ အျမင္အာ႐ုံ အေႏွာင့္အယွက္ျဖစ္မႈ နည္းလာေစရန္ႏွင့္ အက္ပ္မွ မေတာ္တဆ ထြက္မိသည့္အျဖစ္မ်ိဳးကို တားဆီးရန္အတြက္ ပင္မခလုတ္၊ ဘက္ျပန္ခလုတ္ ႏွင့္၊ ယခင္ခလုတ္မ်ားကို ဝွက္ထားသည္။</string>
    <string name="sec_immersive_cling_guide_text_step_two">ပင္မဖန္သားျပင္ကို ဝွက္ထားလွ်င္ေတာင္မွ ၎ကို သုံးႏိုင္သည္။ ပင္မဖန္သားျပင္သို႔ သြားရန္၊ ပင္မဖန္သားျပင္ ပုံမွန္ေပၚေသာ ေနရာတြင္ ဖန္သားျပင္၏ဧရိယာကို ခပ္ျပင္းျပင္းႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sec_immersive_cling_sub_guide_text_land_270">သင့္ဖုန္းကုိ မည္သည့္အေနအထားဖင့္ ကုိင္ထားသည္ျဖစ္ေစ ခလုတ္မ်ားသည္ အားသြင္းသည့္အေပါက္၏ ေဘးတြင္သာ အျမဲ ရွိပါမည္။ သင့္ဖုန္းကုိ လက္ယာရစ္လွည့္လိုက္သည့္အခါ ျမားျဖင့္ ျပထားသည့္အတုိင္း ဖန္သားျပင္၏ အစြန္းမွ ညာသုိ႔ ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sec_immersive_cling_sub_guide_text_land_90">သင့္ဖုန္းကုိ မည္သည့္အေနအထားဖင့္ ကုိင္ထားသည္ျဖစ္ေစ ခလုတ္မ်ားသည္ အားသြင္းသည့္အေပါက္၏ ေဘးတြင္သာ အျမဲ ရွိပါမည္။ သင့္ဖုန္းကုိ လက္ဝဲရစ္လွည့္လိုက္သည့္အခါ ျမားျဖင့္ ျပထားသည့္အတုိင္း ဖန္သားျပင္၏ အစြန္းမွ ဘယ္သုိ႔ ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sec_immersive_cling_sub_guide_text_port">သင့္ဖုန္းကုိ မည္သည့္အေနအထားဖင့္ ကုိင္ထားသည္ျဖစ္ေစ ခလုတ္မ်ားသည္ အားသြင္းသည့္အေပါက္၏ ေဘးတြင္သာ အျမဲ ရွိပါမည္။ သင့္ဖုန္းကုိ ေထာင္လုိက္အေနအထားျဖင့္ သံုးသည့္အခါ ျမားျဖင့္ ျပထားသည့္အတုိင္း ဖန္သားျပင္၏ ေအာက္ေျခမွ အေပၚသုိ႔ ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sec_immersive_cling_sub_guide_text_tablet">ခလုတ္မ်ား ျပန္ေပၚေအာင္ ျပဳလုပ္ရန္၊ ျမားျဖင့္ ျပထားသည့္အတိုင္း ဖန္သားျပင္ေအာက္ေျခမွ အထက္ဘက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sec_tethered_notification_title">မုိဘုိင္း ေဟာ့စေပါ့ (သုိ႔) ကြန္ရက္မွ်ေဝျခင္းကုိ ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="secure_folder">စိတ္ခ်ရေသာ ဖိုင္တြဲ</string>
    <string name="securekeypad_restrict">ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ား ေျပာင္းျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="security_policy_summary">အေဝးအုပ္ခ်ဳပ္သူထံမွ ရရွိသည့္ ျမွဳပ္ႏွံျခင္း ေပၚလစီ။</string>
    <string name="security_policy_title">လံုျခံဳေရး ေပၚလစီ</string>
    <string name="select_input_method">ကီးဘုတ္ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_physical_keyboard_type_notification_message">ဘာသာစကားႏွင့္ ေလးေအာက္ပုံစံတစ္ခု ေ႐ြးရန္ ဒီမွာ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="select_physical_keyboard_type_notification_title">ကိုယ္ထည္ရွိကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="sem_color_picker_brightness">အလင္းေတာက္ပမႈ</string>
    <string name="sem_color_picker_color_five">အေရာင္ ငါး</string>
    <string name="sem_color_picker_color_four">အေရာင္ ေလး</string>
    <string name="sem_color_picker_color_one">အေရာင္ တစ္</string>
    <string name="sem_color_picker_color_six">အေရာင္ ေျခာက္</string>
    <string name="sem_color_picker_color_three">အေရာင္ သံုး</string>
    <string name="sem_color_picker_color_two">အေရာင္ ႏွစ္</string>
    <string name="sem_color_picker_color_wheel">အေရာင္ ဘီး</string>
    <string name="sem_color_picker_current">လက္ရွိ</string>
    <string name="sem_color_picker_double_tap_to_select">ေ႐ြးရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sem_color_picker_hue_and_saturation">အေရာင္အေသြးႏွင့္ ျပည့္ဝမႈ</string>
    <string name="sem_color_picker_new">အသစ္</string>
    <string name="sem_color_picker_opacity">အလင္းပိတ္</string>
    <string name="sem_color_picker_option">ေရြးစရာ</string>
    <string name="sem_color_picker_slider">ဆလိုက္ဒါ</string>
    <string name="sem_date_picker_day_name">ေန႔</string>
    <string name="sem_date_picker_decrement_month_button_text">ၿပီးခဲ့ေသာကာလ</string>
    <string name="sem_date_picker_increment_month_button_text">ေနာက္တစ္လ</string>
    <string name="sem_date_picker_month_name">လ</string>
    <string name="sem_date_picker_switch_to_calendar_view_description">ျပကၡဒိန္ ၾကည္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sem_date_picker_switch_to_wheel_view_description">ဘီး ၾကည့္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sem_date_picker_year_name">ႏွစ္</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_image_dirty">လက္ေဗြ ဆင္ဆာကို သုတ္၍ ထပ္မံႀကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_light">အနည္းငယ္ပို၍ ျပင္းျပင္း ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_partial">သင့္လက္ေခ်ာင္းသည္ အာ႐ုံခံဆင္ဆာတစ္ခုလုံးကို ဖုံးအုပ္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_too_fast">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ဆင္ဆာေပၚတြင္ အနည္းငယ္ ၾကာၾကာထားပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_too_wet">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေျခာက္ေသြ႔ေအာင္ ေသခ်ာလုပ္ပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_app_smart_view">Smart View</string>
    <string name="sem_fingerprint_error_insecure_biometrics">လက္ေဗြမ်ားကို သံုးရန္ လံုျခံဳေသာ ဖန္သားျပင္ေသာ့ အမ်ိဳးအစား (ပံုစံ၊ PIN သို႔မဟုတ္ စကားဝွက္) ကို အရင္ဆံုး သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_error_onehand_mode">လက္တစ္ဖက္တည္းသံုး အေနအထားတြင္ လက္ေဗြရာ စကန္ဖတ္သည့္စက္ကို အသံုးျပဳ၍ မရပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_error_smart_view">%s ကို အသံုးျပဳေနစဥ္ လက္ေဗြရာကို စကန္ဖတ္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_result_failed">ကိုက္ညီမႈ မရွိပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_result_retry">ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sem_hour_picker_name">နာရီ</string>
    <string name="sem_lock_to_app_toast">အက္ပ္ကို ပင္ျဖဳတ္ရန္ လတ္တေလာမ်ားႏွင့္ ေနာက္သို႔ ကီးမ်ားကို တစ္ၿပိဳင္တည္း ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ။</string>
    <string name="sem_lock_to_app_toast_accessible">အပလီေကးရွင္းကို ျပန္ျဖဳတ္ရန္၊ မၾကာမီက ကီးကို ႏွိပ္ၿပီး ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="sem_minute_picker_name">မိနစ္</string>
    <string name="sem_night_mode_scheduled_will_turn_on_toast">သတ္မွတ္ထားသည့္ စတင္ခ်ိန္တြင္ ညဘက္ အေနအထားကုိ အလိုအေလ်ာက္ ဖြင့္ပါမည္။</string>
    <string name="sem_number_picker_invalid_value_entered_toast">အက်ံဳးမဝင္ေသာ နံပါတ္ ထည့္ျခင္း</string>
    <string name="sem_resolver_drawer_guide_text">ေနာက္ထပ္အက္ပ္မ်ားအတြက္ အေပၚသို႔ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="sem_resolver_share_to_device_sc">အျခားစက္မ်ားသုိ႔ တုိက္ရုိက္ မွ်ေဝပါ။</string>
    <string name="sem_resolver_share_to_device_sm">အေၾကာင္းအရာကို အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="sem_resolver_share_to_device_title">Smart Play</string>
    <string name="sem_resolver_title_content_info">%1$d အိုင္တမ္မ်ား (%2$s)</string>
    <string name="sem_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sem_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sem_tip_popup_hint_string">ေနာက္ထပ္ေလ့လာရန္ ဤခလုတ္ကုိ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sem_trans_button_text">အလင္းပိတ္</string>
    <string name="serviceClassVoice">အသံ</string>
    <string name="serviceErased">အယ္ရာရွဴးဝါ ေအာင္ျမင္ပါသည္။</string>
    <string name="serviceModeAll">အားလုံး</string>
    <string name="serviceModeAllConditional">အေျခအေနေပၚမူတည္၍</string>
    <string name="serviceModeBusy">အလုပ္မ်ားေနေသာအခါ</string>
    <string name="serviceModeNoReply">တုန္႔ျပန္မႈမရိွေသာအခါ</string>
    <string name="serviceModeNotReachable">မေရာက္ႏုိင္ေသာအခါ</string>
    <string name="serviceModeUnconditional">ၿခြင္းခ်က္မရွိ</string>
    <string name="serviceisDisabled">၀န္ေဆာင္မႈ ရပ္တန္႔ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="serviceisEnabled">၀န္ေဆာင္မႈ စတင္ ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="share_link_description">ဖိုင္ႀကီးမ်ားကို မူရင္းအေရအေသြးအတိုင္း ပို႔ရန္ ဒီမွာ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="share_link_title">Link sharing</string>
    <string name="sharelist_restrict">ေဒတာ မွ်ေဝျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="show_keyboard_button">ကီးဘုတ္ခလုတ္ကုိ ျပပါ</string>
    <string name="show_keyboard_button_description">%s ကို လမ္းညႊန္ဘားေပၚ၌ ျပပါ။</string>
    <string name="signature_identity_toast">%s တြင္ လက္မွတ္ထိုးသူမွာ</string>
    <string name="simRefresh">SIM အခ်က္အလက္မ်ား ျပန္လည္တက္ၾကႊလႈပ္ရွားရန္ ေဆာင္ရြက္ေနပါသည္။</string>
    <string name="simReset">SIM ကဒ္ ေဒတာ ေျပာင္းလဲျပီး။ ကိရိယာမွာ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္သတ္မွတ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="sim_added_message_ext_cpt">Restart your phone to use the mobile network.</string>
    <string name="sim_added_message_ext_cpt_tab">Restart your tablet to use the mobile network.</string>
    <string name="sim_added_title">SIM ကတ္ ထည့္ထားသည္</string>
    <string name="sim_count_mismatched_ds_to_ss">SIM ကဒ္ အေနအထားကို SIM ႏွစ္ခုမွ SIM တစ္ခုသို႔ ကူးေျပာင္းသြားမည္။ ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကိုက်င့္သုံးရန္၊ ကိရိယာကို ၎၏စက္႐ုံထုတ္ မူရင္းပါပုံစံသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔ ျပန္လည္သတ္မွတ္ၿပီး ျပန္လည္စတင္သြားမည္။</string>
    <string name="sim_count_mismatched_ss_to_ds">SIM ကဒ္ အေနအထားကို SIM တစ္ခုမွ SIM ႏွစ္ခုသို႔ ကူးေျပာင္းသြားမည္။ ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကိုက်င့္သုံးရန္၊ ကိရိယာကို ၎၏စက္႐ုံထုတ္ မူရင္းပါပုံစံသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔ ျပန္လည္သတ္မွတ္ၿပီး ျပန္လည္စတင္သြားမည္။</string>
    <string name="sim_count_mismatched_title">SIM ကဒ္အေနအထားကို ကူးေျပာင္းထားသည္</string>
    <string name="sim_removed_message_ext_cpt">Connect to a Wi-Fi network or insert a SIM card to use mobile data.</string>
    <string name="sim_removed_message_hotswap">သင္၏ကိရိယာသည္ ေခၚဆိုမႈမ်ားျပဳလုပ္၍ (သို႔) မိုဘိုင္းကြန္ယက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="sim_removed_message_hotswap_sim1">SIM 1</string>
    <string name="sim_removed_message_hotswap_sim2">SIM 2</string>
    <string name="sim_removed_message_hotswap_us_tablet">Connect to a Wi-Fi network or insert a SIM card to use mobile data.</string>
    <string name="sim_removed_title_hotswap">SIM ကဒ္ ထည့္သြင္းမထားပါ</string>
    <string name="sim_removed_title_hotswap_us_tablet">SIM ကတ္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="sim_restart_title">ကိရိယာ ျပန္စပါ</string>
    <string name="smartbonding_dialog_title">ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာ</string>
    <string name="smartbonding_dialog_wifi_text">ဖိုင္အၾကီးမ်ား (%d MB ထက္ပိုေသာ) ကို Wi-Fi ႏွင့္ LTE ကြန္ရက္မ်ား တစ္ၿပိဳင္တည္းသံုး၍ ပိုျမန္စြာ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။ ကြန္ရက္မ်ား အေျခအေနေပၚ မူတည္၍ ဖိုင္မ်ား ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေဒါင္းလုတ္ ျမွင့္စရာက Wi-Fi (သို႔) LTE ကြန္ရက္ကိုသာ သံုးႏိုင္မည္ကို သတိျပဳပါ။</string>
    <string name="smartclip_restrict">လြယ္ကူ ကလစ္ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက တားဆီးထားသည္။</string>
    <string name="smartone_operator_name">SmarTone</string>
    <string name="smartview_connection_end_by_screen_recording">ဖန္သားျပင္ မွတ္တမ္းတင္ျခင္းကို စတင္ရန္ Smart View ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ရပ္လိုက္သည္။</string>
    <string name="sms_short_code_remember_undo_instruction">ဆက္တင္မ်ား > အက္ပ္မ်ား သို႔သြား၍ ဤအရာကို ေနာက္မွ ေျပာင္းႏိုင္သည္</string>
    <string name="sms_short_code_remember_undo_instruction_details_path">၎ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အက္ပ္မ်ား > ေနာက္ထပ္ ေ႐ြးစရာမ်ားခလုတ္ > အထူးဝင္ခြင့္ > ပရီမီယံ စာသားမက္ေဆ့ခ်္ဝန္ေဆာင္မႈ အသုံးျပဳရန္သို႔ သြားျခင္းျဖင့္ ေျပာင္းႏိုင္သည္</string>
    <string name="sms_short_code_send_sms_permission_disclaimer">“လုံးဝ ခြင့္မျပဳပါႏွင့္” ကို ႏွိပ္လွ်င္၊ စာသားမက္ေဆ့ခ်္မ်ားပို႔ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ဤအက္ပ္အတြက္ ခြင့္ျပဳထားသည့္တိုင္ေအာင္ ဤအက္ပ္သည္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ေနာက္ခံထဲကေန ပို႔ႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="ss_do_not_show_again_us">ထပ္မျပရပါ</string>
    <string name="ssu_lock_body_vzw">ဝမ္းနည္းပါတယ္၊ သင့္ကိရိယာကို အျခား ဆက္သြယ္ေရးကုမၸဏီ၏ ကြန္ရက္တြင္ ယခု ဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ။ အကူအညီ ရယူရန္အတြက္ %1$s (သို႔) %2$s (ႀကိဳတင္ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္မ်ား) တြင္ Verizon ကို ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="ssu_lock_hotswap_body_vzw">သင့္ SIM ကတ္အသစ္ကို စတင္သုံးရန္ ဖုန္းကို ျပန္စဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="ssu_lock_hotswap_title_vzw">SIM ကတ္အသစ္ ေတြ႕ရိွသည္</string>
    <string name="ssu_lock_title_vzw">ဖုန္းလုိင္းကုမၸဏီ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="status_bar_expansion_restrict">အေျခအေနျပ ဘား တိုးခ်ဲ႕ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="stop_application_restrict">ဤလုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္ ရပ္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="storage_go_to_myfiles">ကြ်န္ေတာ္ ကြ်န္မ၏ ဖုိင္မ်ားသုိ႔သြားပါ</string>
    <string name="storage_internal">ကိရိယာ မွတ္ဥာဏ္</string>
    <string name="storage_sd_card">SD ကတ္</string>
    <string name="storage_sdcard_insert">SD ကတ္ ထည့္သြင္းထားသည္</string>
    <string name="storage_usb">USB သိုေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="svoice_restrict">S Voice သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="task_manager_restrict">တာဝန္ မန္ေနဂ်ာ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="tether_bluetooth_restrict">ဘလူးတုသ္ လံထားျခင္း သံုးရန္ လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="tether_usb_restrict">USB လံထားျခင္း သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="tether_wifi_restrict">Wi-Fi လံထားျခင္း သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="tethered_notification_message">သတ္မွတ္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tethered_notification_title">ကြန္ပ်ဴတာကို အင္တာနက္ႏွင့္ ဆက္သြယ္ေပးႏိုင္မႈ သို႔မဟုတ္ ေဟာ့စေပါ့တ္ အသက္ဝင္ေနပါသည္</string>
    <string name="tethered_notification_title_client">ကိရိယာ %s ခုတို႕ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="tethered_notification_title_client_verizon">ကိရိယာ %d ခုကုိ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="tethered_notification_title_one_client">ကိရိယာ ၁ ခု ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="tethered_notification_title_one_client_verizon">ကိရိယာ ၁ ခုကုိ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">အခ်ိန္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="title_uds">ပိုမိုေဒတာေခၽြတာေရး အေနအထား</string>
    <string name="toast_remove_keyboard">%s ကို အသုံးျပဳရန္ ကီးဘုတ္ ကာဗာကို ဖယ္ရွားပါ။</string>
    <string name="touchpad_turned_off">တို႔ထိပက္ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="touchpad_turned_on">တို႔ထိပက္ ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="turn_off_navi_gesture_due_to_a11y_button">ဝင္ေရာက္သံုးစြဲခြင့္ရ ခလုတ္ကို ခရီးလမ္းၫႊန္ဘားတြင္ ထည့္ထားသည္။ ဖန္သားျပင္အျပည့္ လက္ဟန္မ်ားကို ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="tw_clipboard_already_exists">ကလစ္ဘုတ္သို႔ ေကာ္ပီကူးထားၿပီးေသာ အရာမ်ား။</string>
    <string name="tw_clipboard_title_text">ကလစ္ဘုတ္</string>
    <string name="tw_lock_to_app_toast">အပလီေကးရွင္းကို ျပန္ျဖဳတ္ရန္ မီႏူး ခလုတ္ႏွင့္ ဘက္ျပန္ ခလုတ္တို႕ကို တၿပိဳင္တည္းႏွိပ္ကာ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tw_lock_to_app_toast_accessible">အပလီေကးရွင္းကို ျပန္ျဖဳတ္ရရန္ မီႏူး ခလုတ္ကိုႏွိပ္ၿပီး ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tw_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="tw_resolver_afw_personal_title">ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ပ႐ိုဖိုင္မွ မၽွေဝပါ</string>
    <string name="tw_resolver_afw_title">အလုပ္ပ႐ိုဖိုင္မွ မၽွေဝပါ</string>
    <string name="twmobile_operator_name">TW မိုဘိုင္းလ္</string>
    <string name="ucm_password_doesnt_match">Smartcard ေပၚရွိ စကားဝွက္သည္ ဖုန္းတြင္ သိမ္းထားေသာ စကားဝွက္ႏွင့္ မကုိက္ညီပါ</string>
    <string name="ucm_phone_encrypted_by_smartcard">ဖုန္းကုိ စမတ္ကတ္ျဖင့္ ကုဒ္ေျပာင္းထားသည္</string>
    <string name="ucm_set_screenlock_with_smartcard">ဖန္သားျပင္ေသာ့ အမ်ိဳးအစားကုိ စမတ္ကတ္သံုးၿပီး သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="ucm_smartcard_is_encrypting_phone">ဖုန္းကုိ စမတ္ကတ္ျဖင့္ ကုဒ္ေျပာင္းေနသည္…</string>
    <string name="unalbe_to_use_mobile_keyboard">%s ကိုအသုံးျပဳရန္၊ ကိရိယာမွ ကီးဘုတ္အဖုံးကို ျဖဳတ္ထုတ္ပါ။</string>
    <string name="unregistered_SIM">မွတ္ပုံတင္မထားေသာ SIM</string>
    <string name="unsupported_accessory_block_text">ထုိေနရာတြင္ မရွိရမည့္ အရာတစ္ခု သင့္ SIM ကတ္ထည့္အေပါက္တြင္ ရွိပံုေပၚသည္။ ၎ကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="unsupported_accessory_block_title">SIM ကတ္ထည့္အေပါက္ ျပႆနာ</string>
    <string name="url_restrict">ဤ URL ဖြင့္ျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="usb_30_mtp_notification_title">USB ၃.၀ မွတဆင့္ ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="usb_30_ptp_notification_title">USB ၃.၀ မွ တဆင့္ ကင္မရာ အျဖစ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="usb_accessory_notification_title">USB တြဲဖက္ပစၥည္း တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="usb_blocked_by_emergency_mode">အေရးေပၚအေနအထား ဖြင့္ထားစဥ္ USB လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကုိ အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="usb_blocked_by_maximum_power_saving_mode">အျမင့္ဆုံး ပါဝါေခၽြတာေရး အေနအထားဖြင့္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ USB ကိရိယာႏွင့္ဆက္ႏြယ္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို အသုံးျပဳ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="usb_blocked_by_maximum_power_saving_mode_all">"အားသြင္းေနဆဲ…
ပါဝါ အမ်ားဆံုး ေခၽြတာေရးအေနအထား ဖြင့္ထားစဥ္ USB လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားသည္ ကန္႔သတ္ခံရႏုိင္ပါသည္။"</string>
    <string name="usb_blocked_by_reserved_mode">ဘက္ထရီအား သီးသန္႔ဖယ္မုဒ္ကို ဖြင့္ထားစဥ္မွာ ခ်ိတ္ဆက္ေနေသာ USB ကိရိယာႏွင့္သက္ဆိုင္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို သုံး၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="usb_blocked_by_ultra_power_saving_mode">အဆင့္ျမင့္ပါဝါေခၽြတာေရး အေနအထားဖြင့္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ USB ကိရိယာႏွင့္ဆက္ႏြယ္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို အသုံးျပဳ၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="usb_camera_connected_notification_title">မီဒီယာကိရိယာ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="usb_camera_disconnected_notification_title">မီဒီယာ ကိရိယာ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ထားသည္</string>
    <string name="usb_cd_installer_notification_title">စနစ္ အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="usb_charing_only_notification_title">USB ျဖင့္ အားသြင္းျခင္း</string>
    <string name="usb_host_Unknown_device_connected_notification_title">မသိေသာ USB ကိရိယာ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="usb_host_cable_connected_notification_title">USB ခ်ိတ္ဆက္ကိရိယာ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="usb_host_cable_disconnected_notification_title">USB ခ်ိတ္ဆက္ကိရိယာ ျဖဳတ္ထားသည္။</string>
    <string name="usb_host_high_pwr_device_connected_notification_message">ဤ ကိရိယာသို႔ ဝင္မရပါ။ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမွာ ျပင္ပ ပါဝါ အကူ လိုသည္။</string>
    <string name="usb_host_high_pwr_device_connected_notification_title">ပါဝါ ျမင့္ေသာ USB ကိရိယာ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="usb_increase_battery_usage">USB ခ်ိတ္ဆက္မႈသည္ ဘက္ထရီ ပုိမုိ ကုန္ေစႏုိင္သည္။</string>
    <string name="usb_keyboard_connected_notification_title">ကီးဘုတ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="usb_keyboard_disconnected_notification_title">ကီးဘုတ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျဖတ္ထားသည္</string>
    <string name="usb_mass_storage_restrict">USB အမ်ားအျပား သိုေလွာင္ခန္း သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="usb_midi_notification_title">MIDI အတြက္ USB</string>
    <string name="usb_mouse_connected_notification_title">ေမာက္စ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="usb_mouse_disconnected_notification_title">ေမာက္စ္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျဖတ္ထားသည္</string>
    <string name="usb_mtp_category_noti_title">အမ်ိဳးအစားခြဲဖုိင္မ်ားကို ဖတ္ရန္ USB</string>
    <string name="usb_mtp_notification_title">ဖုိင္လႊဲေျပာင္းရန္ USB</string>
    <string name="usb_notification_block_message">PC ေပၚတြင္ ပါဝင္သည့္အရာကို ၾကည့္ရန္ ကိရိယာကို ေသာ့ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="usb_notification_message">အျခား USB ေရြးခ်ယ္ရန္မ်ားအတြက္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="usb_open_charging_notification_title">USB ျဖင့္ အားသြင္းျခင္း</string>
    <string name="usb_ptp_notification_title">ပံုလႊဲေျပာင္းရန္ USB</string>
    <string name="usb_storage_activity_title">USB အစုလိုက္ သိမ္းဆည္းရာေနရာ</string>
    <string name="usb_storage_button_mount">သိုေလွာင္ခန္း ကို PC သို႔ ခ်ိပ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="usb_storage_error_message">အမွားေပၚေပၚေနပါသည္</string>
    <string name="usb_storage_notification_message">သင့္ကြန္ပ်ဴတာသုိ႕/မွဖိုင္မ်ားကူးရန္ေရြးပါ။</string>
    <string name="usb_storage_notification_title">USB ခ်ိပ္ဆက္ၿပီး။</string>
    <string name="usb_storage_stop_button_mount">USB သိုေလွာင္ခန္းကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="usb_storage_stop_error_message">USB သိုေလွာင္မႈႏွင့္ အဆက္ ျဖတ္လို႔မရပါ။ ၎ကိုအထုိင္ျဖဳတ္၍ ျပန္ႀကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="usb_storage_stop_notification_message">USB သိုေလွာင္ခန္းကို အဆက္အသြယ္ျဖတ္ေတာက္ရန္ ေရြးပါ။</string>
    <string name="usb_storage_stop_notification_title">USB သိုေလွာင္ခန္းကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="usb_storage_stop_title">USB သိမ္းဆည္းရာေနရာ သံုးေနပါသည္။</string>
    <string name="usb_storage_title">USB ခ်ိပ္ဆက္ၿပီး။</string>
    <string name="usb_type_c_supply_power_notification_title">USB ျဖင့္ အားသြင္းၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ စက္မ်ား</string>
    <string name="usb_unsupported_device">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ USB ကိရိယာကို ပံ့ပိုးမထားပါ။</string>
    <string name="usb_vzw_charging_notification_title">USB Charging</string>
    <string name="usb_vzw_midi_notification_title">MIDI</string>
    <string name="usb_vzw_mtp_notification_title">File Transfer</string>
    <string name="usb_vzw_notification_message">Tap here for more options.</string>
    <string name="usb_vzw_ptp_notification_title">Photo Transfer</string>
    <string name="usb_water_dialg_message">သင့္အားသြင္းကိရိယာ/USB ေပါက္ထဲ၌ ေရေငြ႕ ရွာေတြ႕သည္။ အစိုဓာတ္ကို ဖယ္ရွားရန္ ေအာက္ပါ အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို လိုက္နာလုပ္ေဆာင္ပါ။</string>
    <string name="usb_water_dialg_method_1">ေရကုိ လႈပ္ခါလုိက္ပါ</string>
    <string name="usb_water_dialg_method_1_desc">အေပါက္ထဲမွ ေရေငြ႔ကုိ ဖယ္ရွားရန္ သင့္ဖုန္းကုိ လႈပ္ခါပါ။</string>
    <string name="usb_water_dialg_method_2">ေျခာက္သည္အထိ ေစာင့္ပါ</string>
    <string name="usb_water_dialg_method_2_desc_1">အေပါက္ထဲရွိ ေရေငြ႔ေျခာက္သြားေစရန္ နာရီေပါင္းမ်ားစြာ ၾကာႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="usb_water_dialg_method_2_desc_2">သင္သည္ ပန္ကာ (သို႔) အေျခာက္ခံစက္ (ေလေအးသာလွ်င္) ကို အေပါက္ဘက္သို႔ လွည့္ထားျခင္းျဖင့္ ပုိမုိျမန္ဆန္စြာ အေျခာက္ခံႏုိင္သည္။</string>
    <string name="usb_water_dialg_positive_button">အိုေက</string>
    <string name="usb_water_notification_content">သင့္အားသြင္းကိရိယာ/USB ေပါက္ထဲ၌ ေရေငြ႕ ရွာေတြ႕သည္။ သင့္ဖုန္းကို အားမသြင္းမီ ၎သည္ေျခာက္ေသြ႔ေနေၾကာင္း ေသခ်ာေအာင္ျပဳလုပ္ပါ။</string>
    <string name="usb_water_notification_message">သင့္အားသြင္းကိရိယာ/USB အေပါက္ထဲ၌ ေရေငြ႕ ရွာေတြ႕သည္။ သင့္ဖုန္းကို အားမသြင္းမီ ၎သည္ေျခာက္ေသြ႔ေနေၾကာင္း ေသခ်ာေအာင္ျပဳလုပ္ပါ။ ၎ကုိ လုံးဝေျခာက္ေသြ႕ေအာင္လုပ္ရန္ အခ်ိန္အနည္းငယ္ယူပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="usb_water_notification_message_button">အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="usb_water_notification_title">အားသြင္းကိရိယာ/USB ေပါက္ကုိ စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="usbhostStorage_restrict">USB အိမ္ရွင္ သိုေလွာင္ခန္း သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="user_encrypted_title_workspace">ဖုန္းကို ျပန္စတင္ထားသည္</string>
    <string name="ussd_blocked_notification">Unable to use USSD code on this device. Try again on phone.</string>
    <string name="vibo_operator_name">T Star</string>
    <string name="vpn_allowOnlySecureConnection">VPN အေၾကာင္းအခ်က္ စိတ္မခ်ရပါ</string>
    <string name="vpn_error_text">VPN သို႔ ျပန္ဆက္သြယ္ျခင္း ၾကိဳးစာရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="vpn_error_title">VPN အဆက္အသြယ္ အမွား</string>
    <string name="vpn_text">ကြန္ယက္ စီမံရန္ ေခါက္ပါ။</string>
    <string name="vpn_title_long">%s VPN ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="vzw_cooldown_mode">Unable to open app. Your phone is getting hot.</string>
    <string name="vzw_cooldown_mode_attention">Closing apps to cool down phone</string>
    <string name="vzw_cooldown_mode_kill">Your phone is getting hot, so some apps have been closed to help it cool down.</string>
    <string name="vzw_cooldown_mode_ok">အိုေက</string>
    <string name="vzw_cooldown_mode_phone">အက္ပ္ကို ဖြင့္၍မရပါ။ သင့္ဖုန္း အရမ္းပူလာသည္။</string>
    <string name="vzw_cooldown_mode_phone_kill">သင့္ဖုန္း အရမ္းပူလာသည္။ ေအးသြားေစရန္အတြက္ ၎ကုိ ယခု ပါဝါပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="vzw_cooldown_mode_tablet">အက္ပ္ကို ဖြင့္၍မရပါ။ သင့္တက္ဘလက္ အရမ္းပူလာသည္။</string>
    <string name="vzw_cooldown_mode_tablet_kill">သင့္တက္ဘလက္ အရမ္းပူလာသည္။ ေအးသြားေစရန္အတြက္ ၎ကုိ ယခု ပါဝါပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="wallpaper_changes_restrict">ေနာက္ခံပံုရိပ္မ်ား ေျပာင္းျခင္းကို လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="wfd_cant_change_volume_media_mute_toast">မီဒီယာအသံကုိ ပိတ္ထားစဥ္ %s ေပၚရွိ အသံတုိးက်ယ္ကုိ ေျပာင္း၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_hdcp_exception_toast">%s ကို ဖြင့္၍ မရပါ။</string>
    <string name="wfd_normal_connection_fail_toast">%s သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="wfd_rtsp_connection_time_out_toast">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာ၏ ပါဝါႀကိဳးကို ပလပ္ျဖဳတ္ၿပီးေနာက္ ၎ကို ပလပ္ျပန္တပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="wfd_weak_network_toast_message_with_dlna">%s ခ်ိတ္ဆက္မႈ မတည္ၿငိမ္ပါ။ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းသည္ ျပကြက္ျဖစ္ေသာ အရည္အေသြးကို တိုးတက္ေစႏိုင္သည္။</string>
    <string name="wifi_ap_already_joined">ဤအုပ္စုတြင္ သင္ ပါဝင္ၿပီးသား ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="wifi_ap_d2d_device_added">ကိရိယာကုိ ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="wifi_ap_d2d_device_not_added">ကိရိယာကို ထည့္မထားပါ။</string>
    <string name="wifi_ap_hotspotLive_no_internet">အင္တာနက္ မရရွိႏိုင္ပါ</string>
    <string name="wifi_ap_joined">ပါဝင္ခဲ့ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="wifi_ap_notification_powersave_on">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ပါဝါေခၽြတာအေနအထား ပြင့္ေနသည္။</string>
    <string name="wifi_ap_notification_powersave_on_verizon">ပါဝါ ေခၽြတာမႈ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="wifi_ap_smart_family">မိသားစု</string>
    <string name="wifi_available_sign_in">Wi-Fi ကြန္ယက္သို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="wifi_close_button_text">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="wifi_hs20_noti_connected_msg">Wi-Fi သံုးျပီး ေပ်ာ္ရႊင္ေက်နပ္ပါ။</string>
    <string name="wifi_hs20_noti_connected_operator_msg">%s Wi-Fi သံုးျခင္း ေက်နပ္ေပ်ာ္ရႊင္ပါ။</string>
    <string name="wifi_hs20_noti_connected_skt_msg">SK တယ္လီကြန္း အျခားကြန္ယက္သံုးျခင္း တြဲဖက္၏ Wi-Fi ကြန္ယက္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="wifi_hs20_noti_connected_title">%s ကို Hotspot 2.0 မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="wifi_mobile_wips_detection_popup_add_to_exceptions">ႁခြင္းခ်က္မ်ားသို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="wifi_mobile_wips_detection_popup_content">သံသယျဖစ္ဖြယ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို လက္ရွိ Wi-Fi ကြန္ရက္ (%s) တြင္ ရွာေဖြ ေထာက္လွမ္းမိပါသည္။ ဤကြန္ရက္မွ ျဖဳတ္ရန္ အၾကံျပဳထားပါသည္။ သင္သည္ ဤကြန္ရက္ကို ယံုၾကည္ပါက ဤသတိေပးခ်က္ကို ထပ္မံ မျမင္ေတြ႔ရေစရန္ ၎ကုိ ျခြင္းခ်က္အျဖစ္ ထည့္ႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="wifi_mobile_wips_detection_popup_disconnect">ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="wifi_mobile_wips_detection_popup_title">Wi-Fi လံုၿခဳံေရး သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="wifi_module">Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_notification_adaptive_wifi_add_to_favorite_detail">%s ကုိ မၾကာခဏ သံုးေသာ Wi-Fi ကြန္ရက္အျဖစ္ ထည့္ၿပီးပါၿပီ။ အနာဂတ္တြင္ ဤကြန္ရက္ကုိ ရွာေတြ႕သည့္အခါ သင့္ဖုန္းက Wi-Fi ကုိ အလုိအေလ်ာက္ ဖြင့္ေပးပါမည္။</string>
    <string name="wifi_notification_adaptive_wifi_remove_from_favorite_detail">%s ကုိ မၾကာခဏ သံုးေသာ Wi-Fi ကြန္ရက္ထဲမွ ဖယ္ရွားထားပါသည္။ ၎ကုိ ပုိ၍ မၾကာခဏ သံုးလွ်င္ ျပန္ထည့္ေပးပါမည္။</string>
    <string name="wifi_notification_captive_portal_disabled_button_signin">ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="wifi_notification_captive_portal_disabled_detail">Wi-Fi သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔ သြားရန္ ဤေနရာတြင္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="wifi_notification_captive_portal_disabled_title">Wi-Fi ကြန္ရက္ထဲ ဝင္မထားပါ</string>
    <string name="wifi_notification_do_not_use_mobile_data_button">မုိဘုိင္းေဒတာကုိ မသံုးပါႏွင့္</string>
    <string name="wifi_notification_report_network_connectivity_detail">သင့္ Wi-Fi ကြန္ရက္က အင္တာနက္ ဝင္ေရာက္သံုးစြဲခြင့္ကို ပံ့ပိုးမေပးထားေသာေၾကာင့္ %s က မိုဘိုင္း ေဒတာသုိ႔ ေျပာင္းလုိက္သည္။</string>
    <string name="wifi_notification_sns_another_network">အျခားကြန္ရက္</string>
    <string name="wifi_notification_sns_exception_hun_detail">အျခား ကြန္ရက္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ (သုိ႔) မိုဘိုင္း ေဒတာသုိ႔ ေျပာင္းပါကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="wifi_notification_sns_exception_title">အင္တာနက္ အရန္သင့္ ရခ်င္မွ ရလိမ့္မည္</string>
    <string name="wifi_notification_sns_go_wifi_settings">Wi-Fi သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="wifi_notification_sns_switch_to_mobile_data">မိုဘိုင္းေဒတာသို႔ ကူးေျပာင္းရန္</string>
    <string name="wifi_notification_switch_wifi_detail">သင္၏ Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈက အင္တာနက္ ဝင္သံုးခြင့္မေပးျခင္း ျဖစ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="wifi_notification_switch_wifi_title">မိုဘိုင္းေဒတာသို႔ ကူးေျပာင္းထားသည္</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_hun_detail">%1$s သည္ လက္ရွိ Wi-Fi ကြန္ယက္ကို သံုး၍ ခ်ိတ္ဆက္မရပါ။ %2$s သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ေသာအခါ ဤအက္ပ္ကို မိုဘိုင္း ေဒတာ အသံုးျပဳခြင့္ေပးမလား?</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_hun_title">%s ကုိ မိုဘိုင္းေဒတာသို႔ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_hun_use_mobile_data">မိုဘိုင္း ေဒတာ သုံးပါ</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_normal_detail">%s သည္ လက္ရွိ Wi-Fi ကြန္ရက္ကို သံုး၍ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရေသာေၾကာင့္ မိုဘိုင္းေဒတာကို အသံုးျပဳေနသည္။</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_normal_stop">မိုဘိုင္း ေဒတာ အသံုးျပဳျခင္းကို ရပ္ပ</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_normal_title">%s က မိုဘိုင္း ေဒတာကို အသံုးျပဳေနသည</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_suggestion_allow">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_suggestion_detail">%1$s သည္ လက္ရွိ Wi-Fi ကြန္ရက္ကို သံုး၍ ခ်ိတ္ဆက္မရပါ။ ဤသို႔ ျဖစ္ပြားသည့္အခ်ိန္တိုင္း %2$s ႏွင့္ အျခားအက္ပ္မ်ားကို မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးခြင့္ျပဳႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_suggestion_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="wifi_notification_tcp_backhaul_detection_suggestion_title">အက္ပ္တစ္ခုခ်င္းစီကုိ ေျပာင္းခြင့္ ျပဳပါ</string>
    <string name="wifi_notification_turn_on_wifi_automatically_title">Wi-Fi အလိုအေလ်ာက္ ဖြင့္ရန္</string>
    <string name="wifi_open_wifiap_insecure">ေဟာ့စေပါ့အတြက္ စိတ္မခ်ရေသာ လံထားျခင္း သံုးရန္ လံုျခံဳေရး ေပၚလစီက ကန္႔သတ္သည္။</string>
    <string name="wifi_p2p_connection_error">ကိရိယာသို႔ ခ်ိတ္ဆက္မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="wifi_p2p_connection_limit">တစ္ျပိဳင္နက္တည္းမွာ ကိရိယာ %d ခုအထိ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="wifi_p2p_dialog_title">Wi-Fi Direct</string>
    <string name="wifi_p2p_disable_notification_message">ဘက္ထရီအား ေခၽြတာရန္ Wi-Fi Direct ကို သံုးၿပီးေနာက္ ပိတ္ထားပါ။</string>
    <string name="wifi_p2p_disable_notification_title">သံုးျပီးလွ်င္ Wi-Fi Direct ကို အလုပ္မလုပ္ေစပါႏွင့္</string>
    <string name="wifi_p2p_invitation_to_connect_title">မၽွေဝမႈ ေတာင္းဆိုခ်က္ကို လက္ခံမလား?</string>
    <string name="wifi_p2p_no_common_channels_message">Wi-Fi Direct ျဖင့္ ဆက္သြယ္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ အျခား ကိရိယာသည္ ျခားနားေသာ လမ္းေၾကာင္းတစ္ခုုျဖင့္ AP ကိုု ဆက္သြယ္ထားသည္။</string>
    <string name="wifi_setting_button_text">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="work_mode_off_message">ယင္းက အလုပ္ အက္ပ္မ်ား၊ အသိေပးခ်က္မ်ား၊ ေဒတာႏွင့္ အျခား %s လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကုိ သင့္အား ဝင္သံုးခြင့္ ျပဳပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="work_mode_off_title">%s ကုိ ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="work_profile_on_message">ယင္းက အလုပ္ အက္ပ္မ်ား၊ အသိေပးခ်က္မ်ား၊ ေဒတာႏွင့္ အျခား အလုပ္ပ႐ိုဖုိင္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကုိ သင့္အား ဝင္သံုးခြင့္ ျပဳပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="work_profile_on_title">အလုပ္ပ႐ိုဖုိင္ကုိ ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="workspace_title">Workspace</string>
</resources>
